肥蛙抄襲侵權實錄(4)好撚多護蛙手

Post 1 :
肥蛙抄襲侵權實錄：抄襲乃成功之路

Post 2 :
肥蛙抄襲侵權實錄(2):偽黃肥蛙呃同路人錢最叻

Post 3 :
肥蛙抄襲侵權實錄(3):屌到肥蛆上水為止

背景
最近肥蛙/蛙姐經常性被吹奏 一屌圍剿 係個唔屌得嘅大人物

成日聽到肥蛙嘅創作路好俾心機 花咗好多時間
不如俾大家佢啲創作係點：

肥蛙本身呢隻野嘅設計就係 “inspired by” chocolate rain呢位香港插畫界中都叫最早撈得掂嘅人 起碼中上環PMQ有實體店仲搞埋餐廳

最早期7-8年前肥蛙初形：

近幾年已develop過嘅肥蛙：

香港插畫家Chocolate Rain :

關於侵權
冒昧講句，其實除咗隻學chocolate rain嘅本體之外 佢基本上無創作過
因為佢只係將原本已經存在嘅角色 變做衫咁粒落佢隻公仔到

Sanrio系列:

Disney系列：

抄tsumu tsumu版公主：

Kanahei：

鬆弛熊：

雜種 x 肥蛙 crossover 值得收藏

多啦a夢 ：

哈姆太朗系列：

由於minion 宮崎駿 芝麻街等系列已勁快俾肥蛙del晒 但多得你個好fans神早cap咗你啲罪證啦 乜鳩minion果啲自己放大睇

Fumofumo san フモフモさん:

肚腩水滴位又會一樣咁搞笑嘅

仲話自己好辛苦設計 請問邊忽你設計 你只係粒落去你隻公仔到
原來自己畫塊面+眼耳口鼻，再幫佢著知名卡通人物嘅衫就可以當係自己嘅作品再賣出去 人人都可做插畫家個個年宵擺檔賺十萬話咁易啦

肥蛙除咗賣sticker set外 仲有個收費項目叫固定款式 話就話訂製 咪又係抄公仔再塞落自己隻肥蛙到再賣

去到呢度肥蛙連原本隻公仔都費時畫 就咁P落去

先唔講你咁樣直接將人地brand啲公仔塞落你到然後賣出去 侵唔侵版權 人地平時Sanrio crossover 係合作形式黎 唔係for你鐘意crossover就crossover

以上嘅肥蛙作品 肥蛙緊貼痴線西po 已經火速del晒

原本有勁多 喺痴線西po討論緊果陣再refresh得返兩行點呀肥蛙？呢個tag嘅sticker set係你招牌主打貨品黎架喎點解del晒佢呀？

除咗出名公仔
佢賣個啲手機殻都係啲出名牌子
咩pocky,花生醬,熊仔餅
連名都唔改下照抄㗎咋喎

係咪以為淘寶見到呢啲就覺得無問題佢都可以整？ 好 inspiring呀！

肥蛙心水清嘅知自己仆街都驚宜家咁出名 俾原作者見到佢擅自將人地嘅作品變做自己嘅作品賣係有問題 請問你一開始拍片就係想谷呢堆product 你當初又唔覺得直接將人地brand嘅野塞落自己到有問題？仲覺得自己好醒 做youtuber順便宣傳你呢堆抄襲肥蛙set?

根據 wiki : 衍生作品是著作權法上一種具有表現力的創作品，其包含了原作（或稱「基礎作品」）的主要的受保護版權內容。相較於原作，衍生作品是一個獨立的、分割的作品。

其實二創唔一定大哂 最終話事權係原作者到
因為始終你係用左佢隻野 你拎左人地隻角色做二創仲要比人明明確確認得出係Disney角色喎
日本有某部分動畫官方都會寫明禁止非授權二次創作
就算你係二次創作 原作者一樣可以告你 等同畫同人本唔一定係合法

事例
之前香港有人拎Disneyland logo改做釋迦牟利樂園 比迪士尼要求下架如果唔係會做野
佢條片冇商業用途都比人告 何況蛙姐拎黎賣？

好 唔講設計，講下肥蛙product嘅質素先

睇埋佢耳環啲質素
我是但淘寶3蚊對都靚過佢啦 洗撚要你隻公仔
要人戴隻咁7質素咁差嘅耳環

膠托仲要淘寶除返1蚊都唔洗 但賣成$55

應該戴兩次個膠托都甩撚埋

d貼紙成本低到 都要50蚊一set
雖然手作野無得話食水深唔深，不過比咁多錢買抄返嚟嘅”創作”就肥蛙啲野真係淨係呃到啲妹妹仔

三眼仔細老婆嫩絲打 真實分享：
「之前買咗個一開屌你老母
個料仲差過我淘寶買嗰啲
用咗一兩次就冇用
仲裂撚左
咁就百幾蚊
點解我以前咁on9」

而其他插畫方面：
呢兩隻根本就係大大與小妹黎

唔怪得咁Fd fd都要抄

蛙姐之真實畫功

宜家最近嘅作品亦離唔開塞隻肥蛙落其他動物入去fans可唔可以唔好話佢努力咗好耐 設計咗好耐 好俾心機 肥蛙只係將現有嘅野粒落自己到覺得自己創作咗

肥蛆係偽黃港豬
護蛙手係咁吹奏肥蛙係黃屌人分化
咁請問肥蛙做過乜？為社會付出過啲乜？

肥蛙以插畫師自居 佢有無畫過文宣？ 無
Youtuber身份 有無拍過片講香港狀況？無 日本玩嘅vlog就幾條
有無屌過黑警屌過政府？無

只係參加咗和你宵就好夠黃？ 和你宵咁多日條人龍排足咁多日 賺咗成百萬 有無捐過錢？買過物資？

乜柒都無！

熊本地震又識抽水
香港發生咁多事 你隻肥蛙唔係插畫家黎架咩 你唔畫畫究竟係做乜鳩 偶像派無實力又唔承認剩係識擺年宵

當大家抗爭緊嘅時候 呢位黃嘅肥蛙仲去澳門玩 賣廣告 以為唔擺自己channel無人知

中資呀！護蛙手！
萬寧係奶共 係黨企
有留意開黃藍生活圈嘅點會唔知 trip .com
大佬 成大半年啦
佢個YouTube Channel俾人嘅感覺淨係識得飲飲食食 完全冇提過香港呢半年來發生嘅事 咁多港女鍾意睇佢 佢係唔係其實可以出一分力 介紹一下?

幫藍店賣廣告 無政府年宵先join和你宵賺黃圈過百萬唔幫義士比和理非更低級嘅人要推崇做英雄？ 有咩好吹奏？

Quote一目連巴打:

下 我發夢見到佢係天后個個都排緊入去果陣佢反方向走人喎 仲要冇戴罩又化曬裝著曬裙喎 沿途好多人望佢我先知原來係佢 口口聲聲話反蒙面法 但自己罩都唔戴 好搏出位想俾人知佢有出現咁

同埋佢live啲人會同佢講幾時見 佢會問返人果日係咩日子 唔止一次 所象好深刻有次有人留一月一見 佢問一月一咩事 問係新年定蛙妹生日果啲 偽黃黎

肯定冇入到 佢係天后走 果日有去既有幾塞都知 因為講明要入維園 我企左兩個鐘都未入到 可能佢有排但見唔對路早走

Quote 葉很圓絲打：
我有友人同我講話肥蛙同蛙妹係1124區選係冇去到投票 原因係因為係日本所謂既公幹所以唔返香港投 但係你睇吓liz 人哋住韓國都飛返嚟投票 佢哋嗰日做緊咩？係日本玩sor

肥娃又係我
TG我，我搵齊波台手足幫你拆掂佢

Tg: skin01

推

叄色貓 :
不如將班護蛙手/大愛路人/正義撚既觀點寫出來
逐一回應先

：人地蛙蛙係黃！做咩分化！
：等等先，依個post係聲討佢抄襲咋，反而係你地一嚟就帶風向講藍黃，就算講藍黃，佢黃唔黃都唔可以下定論住架喎。（有待討論）

：有咁既心機追擊一個應該係同路人既人！不如狙擊藍絲kol好過啦！KOL100呀屌！
：佢黃都唔係合理化抄襲既原因黎架喎，黃思想固然重要，但係抄襲依d有違道德既行為，唔應該被姑息、放係藍黃立場之後囉。一個文明既社會，除左擁右自由民主外，道德倫理都唔可以崩壞的。

：依家d連登八婆嫉妒人地蛙蛙靚女又搵得多銀
：審美觀依樣嘢好個人既，又無一個特定標準，點睇佢係你閣下既事啦，同埋用抄襲版權返黎既嘢去賣，有咩值得驕傲，更何況佢claim自己係插畫師，但係少少創意都冇，認埋依d叻我不敢恭維囉。

好波 繼續追擊條柒婆

有意可以幫手整合下
太多，睇撚到我
但我又等唔切樓主聽朝先開新

唔知會唔會真係回應定扮冇野

某巴絲之前買過佢機殼
啲公仔R一R就甩

不脫色？

唔知佢係乜水
咁都叫抄？樓主盡早驗下眼

護旗手入黎未

個殼冇甩色呀 公仔甩唔關事喎

知唔知咩叫知識版權？小學都有教

噤都唔叫抄？

推，睇佢唔順眼好耐

好明顯係「將原本已經存在嘅角色 變做衫咁粒落佢隻公仔到」 波台手足開始護航？

上個post啲護蛙手呢
咁快瞓嘅

我要親自同條柒蛙做忌

想知佢幾時先肯幫佢妹化翻靚小小成日用人襯托自己

你真係休默 請問係波台邊個post見過我？

咁都開到4

Lm先

最憎呢啲偽設計
將原有角色襯落去出幾廿個公仔黎賺錢

直接無視我前半段內容
幽翻對襪啦🧦🤏😹

畫嚟自娛都算，仲要出product賺到fatfat
有冇尊重過原創

開得咁快嘅

一睇就知私怨撚
話我係護咩都好
明眼既都睇得出
不過你有你自由

chupar meu pau, boceta feia

直接放saniro 同 迪士尼嘅角色落去佢啲閪畫到
究竟係我私怨你盲撐

將人哋設計好嘅人物笠落去一個抄返嚟嘅人物度
咁都撈得起

咁佢有咩得罪你？
佢賺到錢 ,你有啲咩蝕底左？
狙擊佢你有咩好處？
你眼紅定係你地之間有啲咩恩怨？

識唔識尊重版權 你不如話佢都有老母㗎生啦😘

前線屌閪有咩得罪你？
佢呃到閪，你有啲咩蝕咗？
狙擊佢地有咩處？
你眼紅定係你地之間有啲咩恩怨？

哇侵犯版權，唔尊重原創都比你講到啱
如果係咁以後有咩事用返你呢套理論咪姦淫擄掠都得？

咁快開到4

版權你咪去告柒佢囉
帶起仇恨 想用網絡既力量想圍堵佢
你地有咩用心？

雖然有人追擊佢我先識
但係我覺得呢啲只係好普通嘅同人創作
擺唔擺去年宵賣我就有啲保留
但係擺去同人場賣嘅話真係一啲問題都冇
樓主應該係對同人界0認識

答我未？

明顯有人眼紅叫人一齊杯葛肥娃啦。
似住自已打左成篇野就係到帶風向

佢其實原本都重心係肥蛙
我又唔覺得整其他主題落去有問題

上面咁大隻打手係到護航緊係快

佢個資訊都有寫分透明軟殼同不脫色
咁呢個擺明就係透明軟殼而唔係不脫色個款啦

同一樣野嚟佢係指明全部不脫色

有demand 就有supply
呢d 咁嘅抄襲低質野都有 demand
仲要有人覺得唔係抄
只能話呢堆人同支付new balun 嘅支那人都係同宗同祖
jordon 揸嘅係乒乓波拍，而唔係藍球
都同佢地同一理念

咁快到4

肥閪真香港人
搵埋d 油水不問世事

大量打手推緊啦

棵豬冇瞓過？

樓

根本就不懷好意 別有用心
話人抄野版權既問題 ?
咪用版權方法去解決 去告佢支持你地
只係版權問題而要係網絡引起人狙擊圍堵佢已經超越左你地所講既範圍
個理由根本唔成立

瞓唔着
差唔多兩日冇瞓

咁你地告左佢未？

咩事

其實我一直覺得佢哋同嗰個大大同小妹一樣
一直淨係識喺度掠人水
正所謂物以類聚

成班豬扒 靚又唔夠人靚
又眼紅人地賺到錢

可能樓主重google緊咩叫同人
老實講你鍾意屌佢偽黃呀搏上位呀消費人哋日本地震呀我都冇乜意見
但係如果照樓主standard每屆有幾十萬人去嘅comiket入面有一半嘅檔都可以唔使開
唔好以為日本嗰啲畫得靚先可以去擺檔
好多畫得柒都係照去擺(反正靚同柒照樓主standard二創全部都係抄)
使唔使搵埋例子畀你

審美觀依樣嘢好個人既，又無一個特定標準，點睇佢係你閣下既事啦，同埋用抄襲版權返黎既嘢去賣，有咩值得驕傲，更何況佢claim自己係插畫師，但係少少創意都冇，認埋依啲叻我不敢恭維囉

乜你可以有透視眼
淨係見到人哋連登嗰個用戶名
睇到連登每一個人嘅樣係乜嘢

推到有template

咁咪告柒佢囉？
幾時告？去左未？
支持你

點解咁多人屈樓主係私怨
話説嗰po推得好快

仲要頭三個post唔係我開

未追完頭3post 已經開到4

其實私乜撚怨？
今次係成班痴線西一齊整合加狙擊
不嬲痴線西都狙擊開Kol㗎啦
盲撐都唔洗盲到咁

護蛙手係咪夠鐘起身喇 咁早嘅

佢地畫得柒關肥蛙咩事？再講，人地咁做，就個個都可以咁做？
:好多人都唔戴口罩啦，使唔使揾埋例子比你？

1個連登仔vs 24萬粉絲
一千個連登粉絲都屈死你啦

推到4先識吹雞揾打手

盲反都唔洗盲到咁
小心成為左一班不懷好意 別有用心既幫兇

透明個邊不脫色

證明咗你根本就唔知咩係同人都好意思喺度嘈
仲搵口罩係度偷換概念
原本以為樓主有啲料到
原來只係個傻仔駁唔到就偷換概念再唔係就屈人係打手

Hi 又係我
岩岩訓醒 肥蛆上左水未？

咁樣little twin star 都侵犯版權啦

其實佢都有啲original 嘅公仔

咁的確上佢係有用唔同主題同卡通去吸引人
但我又唔覺得係抄囉

未 但護蛙手大軍夠鐘出動了

too long dont read

瘦過排骨叫自己肥 ig經常見到個種作狀港女

係講緊你將啲唔啱嘅事情合理化
中文u？
人抄我就可以抄？
同埋呢單關肥蛙乜事，答到未

佢隻嘢係同人咩？同人係畫動畫，漫畫角色而肥蛙隻野個芯係佢自己如果我沒理解錯。已經唔算同人

咩同人唔係灰色地帶咩
其實告唔告係原創決定，始終你攞佢啲創作用商業用途
除非你免費送俾人囉

其實不嬲抄襲嘅定義好大爭議性
但佢由一開始隻公仔似chocolate rain
到淨係有啲sanrio公仔
全部都冇原創性
咁神魔又係咪同人？

好多護蛙手加油樓主

畫上去用嚟賣已經係侵權

咪撚霸住熱門啦
好撚煩

呢樣行之多年嘢叫同人唔係叫抄
你連呢個基本嘅概念都唔識一味淨係話叫抄都仲好意思話我中文U
我基本上淨係駁你話佢抄呢樣嘢
淨低嗰啲人品問題你可以繼續

r

唔係護蛙手 純粹係睇睇下發現好多所謂嘅香港插畫家都係咁畫人地啲角色就拎去出product賺錢

好似呢個咁 畫啲韓星/支那game角色就拎去台灣市集賣
肥蛙都起碼係著住件公仔衫 佢就咁畫出嚟就可以拎出嚟賣
仲要畫到咁肉酸

呢個仲誇張 用迪士尼/動漫角色出products出到好似有拎版權咁
用forzen2 個名出布袋 如果比小氣迪士尼見到會點

香港係咪就係咁 有心畫就紅唔起 好似肥蛙咁左抄右抄就可以發達

以前鄭金鈴抄mario出帽畀人狙到收皮
依家肥蛙有咁多人護航cls依度係咪連登嚟？仲要條友偽黃港豬

好撚煩呀你

呢個搵唔番係邊位巴打嘅作品

好撚好笑

樓主而家明顯係唱鳩佢，洗撚同你懷好意？
佢自己其身不正，抄襲在先
無野比人唱佢驚閪咩？
知道SANRIO，迪士尼惡，驚撚到DEL IG POST，身有屎咁
公眾人物唔唱通街點得
大佬B咪又係賣垃圾同埋落仔比人唱通街，你唔同佢地講報消委會咪得囉？
事實係唔唱通街呢啲厚面皮嘅人只會無限復活

咁借問聲差唔多100屈嘅comiket入面咁多萬檔畀人告未
連版權王任天堂都冇去告

青蛙都抄定巧合呀
前科咁多...

講返個事實出黎
唔同你地意見就係護蛙手
btw 支持樓主去告佢
留名等結果
定係冇諗過告 想私了

真果然多毒撚fans

呢條八婆好似係支那人嘛，支那是原罪

咁撚樣都可以出產品賣，報海關未？

btw佢個妹堅柒

哦哦 認喇認喇 即係私了

真係百貨應百客 鐘意佢個班應該係戀童
仲要好多人話佢個樣似日本個個橋本奈
佢個妹似湯唯
我
吹棒都要有限度

你夠話同你唔同意見嘅係豬扒啦
唔洗特登營造到班絲打好似好野蠻咁

有冇告我就唔知
不過你都默認咗其實同人唔係大哂囉
商業用途都會有機會俾人告

唔知你舉嚟做乜
不嬲版權呢樣野就好模糊 主要係睇版權持有人比唔比你搞 同人可以增加原作人氣 作者實比你搞ga wo
如果作者唔like 你一樣要比人告

依家個po d人咪sd email話比d公司知囉
告唔告係公司決定
請問你舉d乜9例子

咁所以神魔係咪同人作品？

豬唔豬就唔知
總之眼紅就一定

繼續推 食人血饅頭食得咁開心 賺成百幾萬年宵拍片

搵間註冊公司偷換概念
得啦得啦你想點就點啦

下 你明唔明咩係會侵權
係抄到有實質部分 但概念唔會喎
上面個alice得故事概念 有無alice個大頭先
肥蛙個d有埋大頭

True 正想講呢個point
同人可以增加人氣 但唔代表佢係合法
一直以來都係法律嘅灰色地帶

揾到了
威龍百貨員工

雖然佢侵犯版權
不過肥蛙係嗰隻野個名，佢係叫mandies kwok

好難話係抄
就算你去告佢都唔會告得入

樓主慘慘豬

好多動畫公司都禁止人地同人佢既作品
你覺得迪士尼會唔會比人用佢啲公仔黎比其他人賺錢？

好勁
隔住個mon都知人諗乜

我只係證明畀你睇呢樣嘢行之多年嘅
搵呢樣嘢入人哋根本就無鳩謂
使唔使將香港全部同人作者全部告一次
橫掂喺你哋眼中都係犯法大仆街

點解咁多人屈樓主係私怨

眼紅肥蛙抄襲侵權實錄（4)
樓主個post名漏左幾隻字

Disney不嬲惡過馬撚
一知有人侵實告得入
你google下都大把例子
如果唔係肥蛆行得正企得正del咩post

依個畫畫好撚柒架
但大把妹妹follow
真係我地連登嘅巴絲都畫得好過佢

姑勿論係咪抄
作為一個插畫家
佢冇創意係事實
隻肥蛙公仔 着其他出名公仔嘅衫就畫完
原創得個頭
佢讀設計我要求高少少咋

至於係咪抄
大家睇完自己諗

全部料都係連登巴絲整合
然後話我係私怨

因為無野駁只好屈樓主私怨

你搵晒料咪去開po唱佢囉

冇乜創意呢個我都同意嘅

盲撚左定青光眼？

肥蛆連登不嬲多打手

所以講咁多冇用
樓主係就快d寫信去告啦

連登仔雙重標準

行得正企得正要火速del ig post
樓主走先 呢到好危險

好多打手
不過我推

原來迪士尼咁撚痴線 非商業嘅二創都搞9你

何況你攞嚟賣

我只係一個路人
講我認知範圍嘅野叫唱佢？定我扭曲事實

又到朝早
一眾護蛙手上水

不嬲都係話佢最有問題嘅係抄完仲要拎嚟賣

早晨啊絲打

金蛉: 如果我當年主打毒撚巿場就好了

好想同肥蛙食火車便當

早晨喎
晨早流流咁L多護蛙手迫不及待維護失眠成晚既蛙娘娘
發覺對依d人正係用template覆都夠晒

估唔到夜媽媽都推到1001

做youtuber一定要黃既咩，藍既咪唔好睇囉，何況佢唔係藍

早安晨之美

樓主係5毛想洗走抗爭post

成晚冇瞓到你接手

又係黃藍
家下係講緊抄襲

隻蛙抄野抄到有fans page

臭蛙

要返工
喂呀真係好葡萄蛙蛙呀

追擊蛙姐侵權
連登護蛙手Logic: 追擊我女神一定係眼紅佢 有私怨！

追擊新百倫告鳩New balance
連登護蛙手Logic: 大陸真係乜鳩都抄 唔尊重知識版權 追擊到佢仆街啦！

請問新百倫賺到錢 你有啲咩蝕底左 狙擊佢你有咩好處 定你眼紅定你同新百倫之間有咩恩怨

多啦a夢嗰張佢有抄埋カピバラさん.
喺日本好出名

人地蛙姐唔洗翻工 抄下人畫畫出下支那公司廣告就賺到fat fat

好撚眼紅名創優品呀ching

好撚眼紅成個淘寶

仲多錢過你番成年工

護蛙手扮中立
你估你藍絲咩扮中立講埋啲自私當道理既野
依家送中搞到你咩

上個post啲巴絲仲畫得靚過佢

屌 真係好似

鄭金鈴整孖寶兄弟頂帽去賣都冇告啦
原神抄得咁出面都冇告啦 比埋佢上架Switch添
你同我講任天堂係版權王

老實講同人本身都係灰色地帶 係原作者選擇唔告
有部分作品原作者落哂令唔比畫同人唔比二創啦
但迪士尼呢啲版權撚實告到你仆街

縱容侵權行為
創作作品係一件好辛苦既事
你一個唔該都冇就偷左去
同中共偷技術有咩分別？
黃就可以縱容佢侵權
咁黃店係咪可以比屎你食
你都照食呀

啲護蛙手未瞓醒？
定啲護蛙手都係學生唔洗翻工咋

唔怪得香港既創意產業咁垃圾
原來有一班人縱容侵權行為

抄襲有罪
偽黃可恥

首先我係男人
得你呢D戀童癖毒撚先J得落
廿幾歲人仲扮可愛
原來為左賺錢就可以侵權
唔怪得香港創意產業咁唔店
多得你呢種人囉

概念就一定有抄考成份 但我記得好似跟據原創改唔知幾%唔算犯法 但點定幾多%又係另一種爭議

頭post 3分1屌緊人偽黃

報咗版權持有公司未？如果對家認為算抄，告都告到甩褲
至於其他Accessories各花入各眼，無乜好討論

老實講 追曬四個post
我覺得肥蛙抄襲同無創意係無得兜架啦
始終依啲有證有據咁明顯
我都好想食花生睇下佢點解釋

但係有啲位都真係幾私怨feel
尤其之前個個樓主 一有人護蛙就問人肥蛙好無砌
之後又夾硬話佢唔錫個妹
但明明之前大家見佢ikea個廣告幫阿妹裝修間房嘅時候捧到佢上神枱 話佢好好 好錫阿妹咁上下
同埋我覺得無啦啦話埋佢阿妹好樣衰 好似有啲無辜
我覺得依啲可以免得就免 費事啲人一入嚟就話我哋私怨
希哥去佢年宵 大家又講到真係肥蛙逼佢去做阿四幫手
但講真事實係點都無人知
因為我見佢哋初初分手嘅時候
有啲人都吹到希哥出軌帶女上肥蛙屋企扑嘢
連登鳩噏幾句講真無成本

最後偽唔偽黃個到
我覺得佢係黃 但唔代表佢係黃抄襲就無錯啊
之前有睇佢Story都有keep住有post文宣
遊行個啲都有見佢去
咁當然有啲人會話佢post story多
但我見有絲打cap佢有ig開post撐遊行
我覺得依一點無需要質疑
咁當然可能有人對黃嘅要求會高啲 其實好睇大家點樣定義
賣廣告就真係唔知做乜
又係要等佢出嚟解釋下
我覺得大家可以大力追擊係佢抄襲個方面
始終依樣野先係最有證有據 完全諗唔到佢可以點兜
除非佢真係拎到證據出嚟佢有傾到版權問題對方同意咗
btw可以善用下不推文回覆

眼唔眼紅唔知
總之你on9就一定

無人屌d 藍絲kol 做偽藍
何志光呢d n姓家奴都咁多藍屍撐

但黃營就不停內鬥

做埋每日一篇 黃賓穎小朋友就會上水

班五毛睇來好集中搞藍屍YouTuber,不斷抹黑對家，仲屈偽黃侵權

完全睇唔到兩個公仔除左個頭大有邊比似，睇得出可以留言話番我知。
頭大公仔又唔係咩出奇特別野，我敢講數以億計既人畫過，我都畫過，咁樣又係抄？

跟風前可以諗下係咩人推尼個風出來

利申，今日先知邊個係肥蛙

因為D護蛙手戀童癖

人地crossover係要同原創傾
唔係創作者話事

咁得閒就追擊下d 藍屍youtuber 啦

屌你老母乜都話五毛
明明班痴線西係第一班人屌鳩藍色YouTuber
瘋狂係人哋開live嗰陣時數臭佢

嘩屌 痴線 兩蚊貨仔

佢即刻del撚咗disney個post啦潛哂水啦

抄到足和

追擊肥蛙同藍屍係同步嘅
歡迎你入去痴線閪討論po

肥蛆黃？

？入嚟講2句既ching建議睇全文
同埋有d巴絲都講得岩
集中討論返佢點致敬版權嘢好d
成日扯到佢偽黃真係好多野嘈

底褲黃咋？

就咁睇都覺得佢d野係小抄嫁啦 但佢比我感覺係賣人設多過賣創意 唔係點會咁多人護航

講嘢好藍屍feel，啲標點符號可以再似啲。

人地有fans page 架

唔知入邊有冇連登毒撚呢

篤尿深黃

快啲搵人告佢

咁代表好熱氣喎

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

曾經同幾個illustrator/graphic designer 共事過，有時佢哋畫圖都會google搵ref，但一定係用授權公開使用得嘅圖，佢哋係好小心兼重視版權。
至少呢位叫肥蛙嘅連最基本嘅職業道德都無先。

點解咁多人唔明有問題個點係邊
問題係 佢拎侵權野拎去賣 貴之餘 仲要品質參次
點解大大與小妹就任佢地比人屌 鄭金鈴你地又屌到仆街 蛙姐就唔屌得
仲要蛙姐侵權唔只係迪士尼笠頭套咁簡單 連包裝都照畫拎去牟利
某程度上佢嚴重性仲大過大大與小妹 佢地係抄內容 而個張野冇牟利用途
但蛙姐抄黎拎去賣就唔屌得？
點解你地咁雙重標準

咪係囉 擺明係真係抄襲侵權

和你宵執到成百粒噤堅

證據我地就貼晒出嚟
閣下點解讀係自己嘅事啦
你繼續相信肥蛙咪繼續信
其他巴絲睇完覺得有道理咪自行歸邊
ok架喎人有自由架嘛

人哋仲要係設計學院讀過
上堂一定有教版權架喎

咁都叫根據原創改？一樣樣喎

咁都叫抄

起碼一眼就認得出係邊個角色啦

咁家陣肥蛙係咪參加同人展先？
佢有冇話自己係以乜乜為藍本？
冇 佢話自己原創啊
你咁都要當佢係同人
邊個夠你講

邊個偷換概念先？

有教但無視

咁佢同Disney 有contract授權？

佢幾時有話過係同人作品先？
行過comike都知道同人作品主要係賣刊物多過淨係賣goods，淨係賣goods連擺攤的資格都無，因為商業味濃，會落選架

識少少扮代表，唔好成日拎comike出黎做擋箭牌濫用灰色地帶咁高調，日本搞呢搞路就快咸書都無得睇

版權方唔告係因為人地唔知姐，佢呢隻叫借鑒過度，已經告得

唔該唔好將d核突公仔同日系同人作家比，畫技根本bb班都算唔上，完整作品都無件，自稱插畫家，好肉酸呀

同人同借鑒抄襲致敬的界線都分唔到就唔好衝出黎柒啦，基本上佢無比返credit作者已經算抄襲，假設你話你抄考sanrio就唔該問人拎商業授權

不如佢quit曬，專心P靚自己賣廣告昆毒撚錢好過啦，反正咁多fans，出product抄襲賺得幾多錢姐，仲要抄得樣衰，何必呢

利申真同人作家借朋友acc回

仲要話自己幾咁辛苦先創作到出黎

要推

終於有啲野睇
今朝5 6點嗰堆完全冇point剩係識話人眼紅私怨

喂搞清楚呀

迪士尼sanrio頭套真係好難兜架喇

佢隻公仔原型d元素（eg胭脂畫法、縫線style）都好係致敬朱古力雨啦

推推推

呢個回覆勁

睇#209啦柒頭

我讀剪片做功課bgm都唔可以用有版權啦 用過一次比Tutor屌 叫我轉如果唔係成份唔計分啦（不過當然有啲Tutor唔同 有啲會話唔係公開用途 好似參賽咁 用都冇所謂）
我做功課都有咁嚴謹版權 點解反而拎黎做商品既時候
大家就對知識版權個標準咁寛鬆

做開設計行業都知 你成品唔可以掂到版權野 大家盡量都係用啲冇版權或者pngtree呢啲比錢買版權既網拎素材
比原創告唔只你冇得撈 自己間公司都要賠錢
係咪因為佢係個人名義大家就可以對佢有雙重標準？

之前已經覺得搞笑d畫又唔係靚or勁 但都勁多人中意咁 仲要話年宵賺好多 班人係唔係覺得買呢啲就叫支持緊本地創作另一個youtube sunny d野畫得仲有誠意過佢

叄色貓樓上置頂嗰個有冇野要加

唔好同我講話胭脂唔畫係面唔同畫係屎忽咩
屌我隨手畫都畫到幾款胭脂畫法啦屌
比少少創意好唔好啫

真係好撚弱智
佢侵權咪比佢侵權既人蝕底囉
連登大部分既post自己都唔係受害人架啦
但維護公義有咩唔岩呢？

你個反駁真係傻撚到呢
咁中國抄乜連登都可以摺撚埋啦
因為香港人有咩蝕底呀

路過見到都忍唔屌尻你
見到不公義出聲咁撚正常都變私怨撚
係咪鍾意肥蛙既都咁撚智障？
應承我留番買case啲錢驗下腦

人地同人畫家真係畫得超靚

蛙姐？原創？？

啲護蛙手只係識講妒忌人靚有錢先酸佢哋，咪撚玩啦香港咁多靚女排隊都未輪到佢哋啦，貪佢平胸頭大身細咩

屌
明明係二次創作

在下出過攤嘅同人繪師 唔知夠唔夠資格講嘢？
不嬲同人創作都係灰色地帶
同埋你都識講 佢都唔撚係同人場賣 佢係自稱插畫師㗎
我就叫開自己同人繪師㗎啫 二創都唔會笠人地個形象落自己隻嘢度

屌你唔好拎P站同蛙姐啲作品比
你搞到佢無地自容點算
Btw呢度啲巴絲畫得仲靚過蛙姐啲「插畫」

聽聞搵好多
幾十萬投資個年宵攤檔

推
佢只係左抄右抄呃妹妹仔錢炸

咁不如你話我知佢點藍法？

同埋個公仔邊忽侵左權

佢只係偽黃，港豬

用P站你玩晒啦
肥蛆有佢地10份1已經要還神

有冇睇哂#1到#10

酸到呢
侵權都唔關你事啦
又唔輪到你告
咁正義去捉人衝紅燈
記得舉報埋所有下載過電影 動畫 漫畫的朋友
唔好雙重標準呀柒碌
利申：想同肥蛙生小朋友

非黃即藍?
btw我都想知佢有幾黃?

認同佢係抄野 仲要抄曬所有市面上受歡迎既卡通咁濟
仲有個啲零食根本唔洗畫
係電腦download張圖再photoshop描圖就搞掂

但你話佢對耳環淘寶3蚊對都靚過佢/淘寶成本幾錢/應該好易爛個啲就無謂講 呢度好私怨feel
更何況個對耳環都冇侵權

啲人成日用淘寶見到差唔多野就覺得人係喺淘寶入貨
搞到好多舖頭入貨只會考慮價錢唔考慮質素
有時有啲日本公司出既野比淘寶抄左
抄完之後係淘寶賣平一半
就算你係入日本貨返黎賣
啲人一上淘寶search都會覺得你個樣野係淘寶返黎

其實真係多班護蛙手唔少 本身對佢冇feel 但成班打手成日屌人屌蛙姐 真係令人好反感

Ig 大把依啲所謂作品
Mad unicorn 抄完迪士尼抄pokemon再抄哈利波特都係咁
好似無後果 又賺大錢

咁黑警打死人都唔關你事啦
721 831 都係
又唔係打你
連登仔用咁多心機要將香港不公義嘅事話比世界知都係冇撚用架

2014反而有畫
依家黃唔黃就唔知啦
但真心抄襲係良知問題 黃唔係免死金牌

2014 達哥

既然講唔出佢有做過咩藍野，點解要話佢偽黃呢？

建議你追一追文先

2014高登仔話要加入警隊由內而外改變添

係冇用
係都救新疆先啦

又一個冇追post
賣廣告啊 黃唔黃?

想問兩隻公仔除左頭大有邊忽似呢？
抄襲既理據又係咩呢？

你班酸民夠令人好反感
係咁追擊連續四個post上熱門 你地人生係咪真係咁無聊

都唔知應過依個問題幾多次

反送中過左半年 係紅到發黑

熊仔頭咪又係賺支那錢
雙重標準唔認

其實班護蛙手係咪精蟲上腦
打飛機打撚個腦malfunction？

你可唔可入哂所以屌不公義既post
叫佢地唔好做雙重標準既柒咕碌呀

點撚解蛙粉咁撚弱智
啲反駁都係咁撚智障？

我哋除左追擊佢都有追擊其他藍屍YouTuber
歡迎入痴線閪po交流

好明顯佢地冇睇過痴線西Po以為剩係針對蛙姐
班護蛙手就衝出黎柒

咁又有咩問題呢，咁又有幾藍呢？

課多d金應該有機會

因為有你地班柒頭覺得佢係黃

Why chocolate rain?

因為以前功課都係做chocolate rain嘅research

而肥蛙呢個角色嘅朋友青蛙竟然係將日本公仔ふモフモフさん直接copy!!!

肥蛙本人係有呢隻公仔

痴線西屹立咁多年都唔撚識
成班應該第一日上連登

要課幾多
我同希哥差唔多高 有冇機

我高過希哥 有冇機

$150架

睇黎都係新會然

班護蛙手好中意人生攻擊 次次都要屌番人轉頭 駁唔到就話人地人生無聊 係咪全世界都要做蛙姐fans?

咩叫酸民？你支那人嚟？

無啊 幫黨企賣廣告既蛙姐好黃
未經授權同迪士尼Sanrio做Crossover好有大志 邊有抄襲
蛙姐係黃絲界女神

淨係拎Disney Sanrio做crossover已經係侵權啦

支那種先會擁護抄襲者
但原來連登有好多

蛙姐係黃絲界女神
周庭都要死開一二邊

咁不如你答下我佢做左咩藍野呢？同埋個公仔除左頭大有邊一忽似呢，咁都叫抄襲？

我哋由始至終都冇話過佢係藍屍

日撚日都有
得喇得喇 咁撚得閒不如叫你地蛙姐上水回應下？

台仔全部玩神抄之塔
你反台灣未？

由

屌你老母 係肥閪本人定中國人嚟
唔識版權？

又一個盲粉
睇下人地樓上點答你啦

同埋我地吹下水畫下畫都要管呀？
你理得我地吹到開第100個post

追完post
原來係幾個同行唔抵得肥蛙賺咁多不停狙擊

出面咁既藍KOL唔反 係到反肥蛙
真係唔知D人咩居心囉 一定係打手公關公司做既好事啦

BTW 肥蛙邊忽黃? 佢IG D人話佢年宵賺咁多錢 有冇捐過比人手足? 佢完全0回應WO

就係要管!
你講我地蛙蛙就係唔得!

知唔知乜撚野叫侵權

係呀 new balance 都係唔抵得新百倫賺咁多所以告鳩佢

依到咁多巴絲多才多藝
隨便畫一畫啫唔好就話人係同行葡萄呀蛙蛙
識畫畫又唔代表要學佢咁開晒ig話自己插畫師既

因為台灣抄所以做得岩
抄襲/侵權點都唔撚岩架啦
理得佢係美國呀

TVB都幫HKTV賣廣告
咁多藍youtuber你唔屌
屌個靚妹

咁你係咪版權持有人
告又冇得你告
關你撚事咩
我愛肥蛙

#255解答到你

我都想知佢邊到係黃？ 一直以來係連登仔同佢班fans話佢係 佢本人好似冇做過啲咩實際野

返去用名創優品啦你
又唔關你事

原來madunicorn 仲係度好多年

之前痴線西屌撚到曾鎧琪縮返入老母閪個微博取暖啦
你冇份參與咩

罰你去睇#255

師兄不如你去驗眼啦好無
Copy哂啲特點都唔叫抄
係咪要畫到一模一樣你班懵柄先知係抄

但事真上佢都有唔少畫到一模一樣

你先係唔識同人果個
同人泛指係fanart，作者係會寫明base on某某作品的二次創作，會有好多利申，但係有時就算寫曬都會比原作告，所以請你唔好再拎同人過橋，呢個界別遇上方丈版權方一樣會比人告到破產，你咁擺我地上枱係會害咗真正進行同人創作的人

我地係見光死，唔似你偶像咁招搖過市，因為我地知道無比人告只係版權方仁慈，唔係我地有道理，明未？

睇你都係d初級毒撚都唔方有幾了解同人界別係幾複雜啦，copy wiki link唔代表你真係識咗樣野，你連點畫同人先減低比人告的風險都唔知啦

呢個界別的版權問題好複雜，佢自己問題麻煩自己解決，你護主心切我理解，不過唔好學咗個生字就亂咁用

同人作家不是肥蛙小姐或其fans的同路人
呢單野係完全唔關日系定義的同人事，thx

o Whom It May concern,

I would like to report a HongKong illustrator who tort your company’s characters design to make a profit.

As far as I know, the illustrator is called Mandies Kwok .She added the Disney characters elements in her design and sold at least hkd$55 since 2014. (蛙姐有冇開公司架 有冇絲打起底)

To be a good citizen of the world, I think the copyright of creators must be protected. (諗唔到點寫了)

Best regard,
LIHKG ClsSis

有無英文絲可以幫手講埋已有好多客人幫襯過 同埋佢拍youtube promote佢product 驚其他人會誤以為貴公司有同佢合作 請貴公司嚴肅處理

唔好成日要我地好似複讀機咁覆你班正義路人好唔好

自己睇pin啦

喂 行開D啦 屌你老母
咪撚影衰創意產業既人啦
佢稱唔上係呢個行業既人
得罪講
Catgirl好撚過佢十條街啦
人地都有畫野 雖然唔係話靚
但起碼自己作品
買唔買就見人見智
人地講明收益會捐出去
到宜家仲有keep住黃店片

就係多得你呢啲撚樣 香港創意產業越黎越低質

D人唔好再話卡通青蛙隻隻都一樣啦

依到班巴絲咁有趣
搵個聚腳點吹下水都要比人屌

我覺得佢侵權呃人錢都唔係最大問題
最大問題係扮黃入黃色經濟圈呃錢

不過啲連登仔年年屌年宵侵權搵海關拉佢地 但蛙姐侵權又屌鳩痴線西話關我地咩事

你真係人如其名wo

哇屌 乜佢識素描 但都好7啲光影位小學生咁

蛙蛙係黃絲女神

嘩 原來「插畫界」咁多仆街 好肉酸啊 自稱藝術家 但根本滿身銅臭

講要靚 其實好多大陸小粉紅都好靚
但係冇同理心 幾靚都晒鳩氣

收皮啦支那賤種
唔夠人講又想轉移視線
你同藍屍話如果喺美國班手足一定俾人開槍打死有咩分別呀

年宵擺擋個陣明明勁多連登仔屌嫁
話抄人野呀 淘寶貨呀
做乜而家咁多護蛙手

我同你講抄襲
你就同我講示威
9唔搭8

有同理心點會條條片係到罵希哥 點會叫個妹出黎同自己做對比?

驗下眼好啲

咁你話我佢點偽黃法呢？同個公仔除左頭大邊忽似呢

依加啲所謂插畫家就係將迪士尼sanrio公仔用自己嘅”風格”畫出嚟 又可以出post呃like 出產品賺錢 得閒講句香港加油就嗰個都話係黃嘅 要大力支持 根本就冇理過佢畫緊乜 人買佢又買 班插畫家就fatfat

你個ex啲眼光都幾差

不如你比張圖對比下，除左頭大身細外，又有邊忽相同呢
頭大身細既公仔，數以億計人畫過，咁大家都抄佢？

又Loop
係咪想幫手推到第5個Po

有一班人而家只係想存心陷害當時人
應該同佢真人有過牙齒印

早晨啊
五毛

佢本身都成面暗瘡啦

陷害？
佢係光明正大嘅要怕我地？

做人地隻狗有冇好處 有得比你屌？

插畫師要完全唔refer去創作一件野出黎係完全無可能
一件野背後點都會有refer 例如設計師玩具/Star War
問題係係refer完之後一定會加入自己既創意

而呢件肥蛙只係99%加1%自己既野
你自己創意佔既個比例咁撚少好唔好意思話自己原創
仲有 食人血饅頭賺錢又唔回饋俾手足 連表個態都唔撚肯
剩係呢點都足以判你死罪啦

好似肥蛙呢啲咁既垃圾「插畫師」都可以賣撚到盆滿砵滿 香港插畫就係俾呢班撚樣柒頭皮搞撚死
呢件肥蛙都得 我畫女都得啦屌你老母
畫撚埋肥蛙H漫都仲得啊我屌你老母

我想問chocolate rain 個度係咪淨係抄左去背景百家布？

家下佢重有復合想法，不得了

睇黎啲護蛙手想幫我哋推post推到(5)

肥蛙幾時出黎回應下？

左下角靚過蛙姐，唔洗再講

你個名

我重伸多次 邊撚個帶肥蛙個耳環我就屌邊個老母
屌你老母帶個咁既垃圾公仔係耳到?知唔知個柒字點寫

蛙姐

希哥幾高

蛙蛙where are you
等到花兒也謝了

肥蛆你mon夠post未啊

條女好撚樣衰

答乜撚你真係好撚癲...

左下好撚靚 蛙咩撚姐 傻閪蛙一隻 又矮又肥又醜 出過大撚靚女屌打佢啦

肥蛙我屌你老母 唔好撚成日覺得自己好撚靚

咁都話抄? 睇唔過眼人地搵到食

原來係私怨撚

之前香港有人拎Disneyland logo改做釋迦牟利樂園 比迪士尼要求下架如果唔係會做野
佢條片冇商業用途都比人告 何況蛙姐拎黎賣？

有作品都侵權唔代表侵權係啱 就係你呢啲人無視侵權 香港創意產業越黎越低質 竟然有調查蛙姐仲勁高位置過門小雷 侵權都唔理 香港有你呢啲人嘅思想 真係無法治

講還講 唔好攻擊人地個樣
一講樣d連登毒撚就起晒鋼
邊個都唔可以批評佢女神個樣
審美依家嘢見仁見智 冇得嘈
focus翻落侵權好d

蛙蛆大軍 早晨

你上個post未答我點解會叫人黃屍

蛙姐仲唔上水？死撚咗呀？

個膠托咁撚脆弱 戴上耳都爛鳩咗

上幾個po有
自己唔睇
肥蛙件套 畫哂d Sanrio disney角色上去
抄實質部分已經係抄
你話人人畫過，有無畫埋實質位？有畫，咁有無做商品賣？有賣，咁原作者知唔知？

乜都話人人係咁，其他人夠係啦，呢d無聊駁嘴，似你無理取鬧多d。

呢d 叫創作? wtf

睇嚟你有幫襯過佢
唉我地怨天怨地真係好撚葡萄蛙蛙靠住佢既抄人既創意搵到食
好唔公平呀

咁都唔係抄？ 成個hello kitty加塊臉就可以叫自己作品？
佢同sanrio有contract搞合作？ 做創造業但唔識尊重知識產權？

肥蛙咁耐都唔上水
係咪去左搵人幫佢拆

成件事係咁，我最近就請左個00後𡃁妹幫手做啲filing,print 下野咁 好輕ken 嘅野 不過就有啲多 所以比$48 一個鐘

話說今年過年宵冇得買乾貨，我就問你妹妹仔今年會去邊度買年宵，佢竟然夠膽死同我講佢收咗工之後要去睇個咩濕鳩YouTuber肥蛙個檔口喎，屌那星，嗰個臭閪畫畫抄人又侵權咁都鍾意？我即刻開佢波，鬧到佢依家眼濕濕加速汁野(佢希望6點前做得完)，不過佢依家得罪左我，我實日日玩到佢走唔到

香港人好似唔覺得有問題
啲妹妹仔畫呢啲最多like follower升得好快
放上ig呃下like就無咩問題 但用黎出商品賺錢就唔多得
佢都唔係細個 又唔係妹妹仔

肥蛙個妹好影衰

其實如果你有留意痴線西好早期佢地已經屌緊藍色youtuber
連spoon抄野都會屌 根本唔關五毛事

成撚日話葡萄佢搵到食
寫個template統一覆算啦
我地d對話真係不斷loop

得罪講句呢個唔算係抄......參考就一定有，但唔通畫隻公仔大家都著牛仔褲，戴眼鏡，個鼻係圓形嘅你就話抄咩。

想冷處理？ 開到100都得呀

朱古力雨既縫線元素都抄考埋

26歲成日扮細個

最撚憎人冷處理

好撚煩呀屌你老母洗唔洗開咁多個POST 呀?
一個咁既港女, 大明星咩?

其實佢唔係識化妝嘅話冇可能紅到而家咁

畫冇特別
創意又冇

唔講以為佢係16
咁撚大個人都唔知日本電壓同香港唔同

我地鍾意呀吹咩
同埋主人公唔上水回應喎

唔好成日講藍youtuber啦
人地屌緊個陣你做緊咩呀

排緊肥蛙年宵

反而想知wowcyproduct去左邊
認真番工唔畫了？
佢畫得幾靚，以前好hit

啱啱起身收完DHL
準備繼續瞓
Mon po肥蛙應機未？

似係有啲似既
但係唔多算係抄喎
最多叫個畫風接近

連登唔係不嬲都係咁既咩
第一日用？
咁黑警打人係咪都唔講得
要用司法途徑解決
唔準講唔準批評
答唔答到我？

Sanrio 同Disney 都畫風接近咩

縫線我覺得有參考，但你話抄就有啲on9，咁Chocolate rain係咪有抄到史迪仔個隻巫毒娃娃？

其他藝術家畫虛線畫直線圓形，其他人係咪又唔俾畫？咁樣話人抄法令人覺得樓主係Chocolate rain嘅打手，感覺好差。

不過評論唔到hello kitty 個啲，唔熟呢範，唔知呢啲係同人定真係侵權。

肥蛙佢地會雙重標準

唔算係護娃手，而係一班同佢做緊同一樣嘢既人嘗試黑講返白，去安慰自己道理響自己果邊

講到尾都係物以類聚既一班人

畫風「inspired by」朱古力雨
抄考抄埋人地d signature feature

Push 佢咁不如賣樣，出寫真搞握手會仲發

屌chocolate rain可以算
但你話評論唔到hello kitty個d因為唔熟好牽強囉
呢個就雙重標準
你自己都睇得出係hello kitty 點會叫唔抄？
咪幫到盲撚左啦

有時肥蛙唔討厭
討厭係盲撐佢既人

由未有呢個post已經用呢個名
次次佢有新片個幾日連登就一定有佢啲熱門post
次次講一啲唔啱護蛙手聽嘅野就會話: 你又唔係人地點點點、唔好扼殺人地嘅努力個啲野
咁又係嘅 要抄咁多公仔都要好努力先抄得到㗎

肥蛙加油!
肥蛙不哭!

畫左蛙蛙版連豬連狗

尋晚跟唔切
其實唔係好想狙擊肥蛙 但好想同咁多巴絲一齊畫畫

肥蛙內心可唔可以強大啲

條友避重就輕
好9屎

呢個真 佢真人皮膚好差

i mean 呢個已經係勁過抄襲，所以唔係抄唔抄嘅問題，而係去到侵權嘅地步。

而去到呢個地步，上面嘅人都提到同人呢個論點去駁，所以我話我唔熟，俾唔到評價。

有時願意討論而講野賤嘅連登仔唔討厭，
討厭嘅係盲屌而思路唔清晰嘅人。

真心覺得唔似，只係風格類似

佢個初設計根本miffy+chocolate rain

嗱 公道講佢立場係黃嘅
我未憎佢果時都有睇佢ig
佢係有去過下遊行嘅 但大大大部分時間不發聲
只能夠認證佢立場上係黃 但不值得吹奏

好似反送中後佢都停咗拍淘寶開箱片
呢個都唔想加罪於佢
係鐵一般事實
11.24疑似冇去投票(廣告)
新年「和你宵」賺黃色經濟圈過百萬
一蚊都唔捐同偷拍同主辦開會紀錄
以上行為仲值得吹奏
我認為唔好再成日講對同路人標準提高去蓋過所有嘢!鬧佢錯嘅嘢又唔俾 黃絲唔係免死金牌, 和你宵時佢又有冇當在場手足係人呢?

捐錢果度 蛙姐個人咁勢利
唔知會唔會搵朋友刮啲入數紙俾你用呢

抄襲事件度chocolate rain就少少似啦
但迪士尼果啲就冇得拗啦
個post推咁快 係你個人好有問題呀!

路過 佢原來咁多黑歷史

平心講啦 呢隻唔算抄 但迪士尼自己知咩事啦

上面咪答咗肥蛆果啲唔係同人 係侵權 唔熟就自己睇下了解多啲先 唔好一黎就comment 侵權部分上面已寫咗

其實前幾個po一早覆晒啲point
1.你話肥蛙抄 啲人一早講再係二次創作 成段定義打埋(唔講靚唔靚先la) 你話佢抄chocolate rain 你可以講佢開頭有啲似 但之後都唔同左la
畫啲布又話抄 咁其實畫乜你都可以搵到有差唔多嘅插畫嫁喎 隻嘢靚唔靚就見人見智(雖然我唔會想買)
2.你自己打成段嘢話人偽黃 但又唔俾人講佢立場 而偽黃個定義係乜？你話佢無畫畫做文宣無捐錢 咁佢都有遊行 有po過文宣 你話佢唔係深黃ok 因為佢啲確唔係
而捐錢呢樣嘢就唔知佢有無捐la 不過就算無捐 邊個介定賺到嘅錢一定要捐 佢個年宵又唔係買政治野 又唔係掛住黃個名嚟開 如果咁講同場每一個檔主都要捐la 啲錢用去邊關我哋鬼事

痴線西個po點解咁又護蛙 因為有好L多盲反囉 講啲勁假嘅嘢套落人到話人性格差 連年宵hei哥去幫手都要話利用人 人哋嘅關係你又知幾多 幫手都唔俾
預咗俾人話護蛙

little twin star有故事有背景有出身㗎喎
唔好玩啦

推 可唔可以講多啲同人&抄襲嘅分別
想學嘢

成個三眼仔搬過黎都唔似 你有無睇晒第一頁先comment?

你一入黎無了解過就話唔似 你個腦同藍絲有咩分別

條友咩都唔熟不如唔好留言啦

其實香港有好多黃嘅插畫家更值得吹捧

我係Keo打手啊屌

條八婆一望就知臭西格

你唔好話梁天琦係武漢人不過依家都有人話鄭金鈴係黃，真定假就冇考證

真心無腦
先唔講電壓
淨係講香港帶爐過去打 已經on9無極限
其實book bnb
睇下佢有冇提供爐同餐具
已經可以打邊爐
咁撚簡單既事
都唔識 幾多歲人呀
呢D唔係可愛 係on9
醒下啦肥蛙

天同地鬥
你叫肥蛙點跟
但係希哥可能得既

估唔到佢係啲咁既人

想問帶爐過日本打邊爐有咩問題

酒店有拖鞋毛巾供應你係咪一定要着

係度講相反意見就被人話打手
但樓主d圖都係14/15年
d人都識話2014黃 而家未必係黃 或者調轉
咁而家人地都冇再抄disney果d公仔拎出黎賣啦

第一次睇條片我就諗起韓燒公仔麵

早晨啊 黃賓穎小朋友

1. 侵權
2.去日本都唔投票 中資賣廣告 開live話想去aia玩
佢唔係黃呀 港豬咋嘛

屌你盲撐就盲撐 我地理性討論就話盲反 咁佢格硬將sanrio所有野crossover佢隻肥蛙賣 係咪侵權呀

其實二創唔一定大哂 最終話事權係原作者到
因為始終你係用左佢隻野 你拎左人地隻角色做二創仲要比人明明確確認得出係Disney角色喎
日本有某部分動畫官方都會寫明禁止非授權二次創作
就算你係二次創作 原作者一樣可以告你 等同畫同人本唔一定係合法

我覺得佢無抄chocolate rain
咁迪士尼個堆呢 哈母太郎呢

你講同人依個point
不如都理性討論下
我自己覺得同人畫既主體係原有作品既人物
再去重新用自己方式繪製該在原創作品中被塑造既虛擬人物

但我覺得肥蛙畫迪士尼sanrio頭套唔係同人囉
佢個主體係佢隻蛙
只不過係用迪士尼人物去「裝飾」佢個自創人物

所以我咪話我唔熟所以comment 唔到囉。

老老實實，憑我係度討論嘅感覺，我完全覺得樓主同部分支持樓主嘅人係打人，想慢慢做鳩香港非藍嘅主流Youtuber。你屌鳩我打手又好咩都好，成個post俾我嘅感覺就係咁。

剩係畫畫呢3個本地畫手都好過佢10倍好冇

早晨 做每日一篇未呀

有問題
因為電壓唔岩囉
肥蛙on9 你仲on9問點解

我理閪你紅燈黃綠青藍紫呀

肥蛙抄迪士尼已經係鐵一般既事實
仲撐咩撚野呀

歡迎護蛙手追擊 我好撚得閒 慢慢同你地玩

1.其實都好多人講返二次創作本身就係灰色地帶 係有可能俾返原作者告 再者佢一直自稱自己係畫原創插畫 冇講過一句自己係二創
更何況同人繪師係將作品角色畫返出嚟 會貼合返本身故事 但肥蛙只係用人地個形象格硬套落自己度 完全唔關本身個角色事

2.解釋到幫中資賣廣告未？
同埋佢嗰個和你宵嚟㗎喎 點樣唔關政治事

琴日開始覆護蛙手
覆到我依家想退場
毫無新意

過咗30幾年嘅話 咪無得告佢囉
佢侵權係事實 講出黎又過幾年前嘅事唔好講
個肥蛆自己心虛del晒啲相 又當無事發生
你覺得社會上真係咩都可以打和super?

煮完番薯糖水了
Mon po蛙肯回應未

唔比人地唔記得帶變壓器？

拍條片=生活全部？

same here
差唔多覆左24個鐘
個個都講差唔多既野

先唔講佢抄襲啊黃藍啊果啲 佢作為一個so called插畫師佢啲作品真係好差
幅幅隻肥蛙一係坐一係企 再拎住舊野 連廣告都係咁 填色又得一隻色 深淺都冇
好心佢係有作為artist嘅自覺嘅話 就努力練畫功 睇多啲唔同人嘅作品（唔係抄） 一日到黑諗住靠拍片帶動隻野嘅人氣sell努力？屌你akb咩

唔明條女有咩好吹奏
睇門小雷好過畫得又靚又勁撐手足

門小雷個畫風

不如你追返痴線西d post先講
成日話打低非藍既youtuber
咪講左藍既一早狙擊過囉
曾𤧸琪都爆過一個post啦係痴線西
但開係公海上唔到熱門之嘛
唔少人開過啦屌

就咁睇你講，你嘅同人係指將成個他人作品移到自己嘅作品入邊，形態有冇變都好，都叫同人。肥娃就拎左部份變左裝飾而唔係同人我諗咁嘅定義似乎唔太好。

反而我剛剛都上網睇左，佢有個point 講得好好。所以話就話同人，實際上所有同人都係有「抄」呢個動作，但「襲」呢個動作似乎係睇抄個個人點樣去表現出來。

而侵權方面，就係睇謀利與否，就係咁似乎就係有。但我非專家，落唔到結論。

二次創作和抄襲的分別

有人視二次創作為抄襲的一種，實際上二次創作與抄襲只是一線之隔。普遍情況下，二次創作是很明顯地讓其他人知道，該二創作品是衍生自哪一套著作物，甚至會聲稱作品是來自哪一套著作物。但抄襲不同，抄襲者不會向他人宣稱其作品是源自他人，反而會肆無忌憚地宣稱該作品是個人原創，即使其作品有濃厚的他作特徵，仍然會堅持其作品並無抄襲。

你唔熟咪睇下第一頁囉 人地講晒出黎點解佢侵權囉

佢係港豬呀 寧願去日本都唔投票呀屌 佢叫自己插畫師 一張文宣都無撚畫過

哇一起身好多護蛙手

但肥蛙好靚女

ok u win

佢哋會用無意義人身攻擊嚟覆你
同之前小妹俾人攻擊一樣嘅行為
人身攻擊多數係啲出唔到名嘅畫師eg原樓主，同一班女葡萄人去做

反而我唔明點解佢哋個著墨點唔係喺侵權，而一有人去回應侵權指控，就係護蛙乜乜乜

如果出post純粹係為咗屌鳩佢而唔係想佢好嘅，
咁只係花邊post，唔好乜都拖黃藍嚟講引人去關注/等人自動分好邊，咁唔係理性討論

如果感性層面，而家正值對家kol100，
呢啲侵權嘢我覺得唔係最優先討論同筆伐嘅對象
黃呢邊就係太多道德枷鎖，自省同指點我覺得ok
但人身攻擊同批鬥有乜意思？講緊嘅係蛙姐ig有貼文宣有去遊行，如果咁都唔係同路人，咁所有和理非都可以被割走。

重中之重係，我覺得討論同指出侵權係絕對ok，
但變成人身攻擊同批鬥我覺得好八婆。

咁得閒嘅覆返頭幾頁嗰啲今朝大晒護蛙手

Agger

絲打可唔可以執執份template

私怨撚眼紅？邊到有抄？咁勁你唔告佢？

邊個post

明明就大把人打曬論點覆佢 屈得就屈

Sorry冇跟得咁貼，有冇做伸手黨問你拎條link分享下。

同埋唔你話追擊過藍youtuber=有道理搞非藍。當然我控制唔到大家，呢個係我個人觀感，我個人對黃藍形勢大戰嘅時候搞非藍係覺得on9，尤其係個po唔係講黃藍，而係直接攻擊個人。

$150洗撚買呢d垃圾咩
好多大牌都買到啦

你話侵權 咁都係sanrio決定 因為真係好L多人用sanrio disney 啲公仔二創去賣 二創真係好多灰色地帶 同埋有邊個二創唔會認到隻角色認唔到你又話佢抄嚟扮原創

港豬咪話囉 我又真係覺得佢唔係咁黃嘅 但依家應該重未去到港豬都有時間公審嘅地步

所以我諗如果針對迪士尼頭套依樣野
照巴打cop出黎既definition
可能定義為「侵權」多過「抄襲」好d

至於佢係二創同人定係侵權
我選擇維持原判

幫中資賣廣告就真係幫唔落

Whom It May concern,

I would like to report a HongKong illustrator who tort your company’s characters design to make a profit.

As far as I know, the illustrator is called Mandies Kwok .She added the Disney characters elements in her designs and sold at least HKD55 (around USD 7) since 2014.
Besides she had promoted the products on her YouTube channel ‘Mandies Kwok 肥蛙’
(蛙姐有冇開公司架 有冇絲打起底)

To be a good citizen of the world, I think the copyright of creators must be protected and the tort behaviour is unacceptable. (諗唔到點寫了)

Best regard,
LIHKG ClsSis

有無英文絲可以幫手講埋已有好多客人幫襯過 同埋佢拍youtube promote佢product 驚其他人會誤以為貴公司有同佢合作 請貴公司嚴肅處理

咁大家出個po講自己論點=正確就唔洗討論啦，你好撚低質。

佢係港豬咁佢有冇撐警？我真係冇深究，但at least 睇大家咁講佢一定唔係藍絲KOL100

有冇巴絲可以整合下

真心 唔識欣賞
同唔明點解咁多人鍾意
乜真係咁得意咩
連豬可愛好多

肥蛙（準備破產）

琴晚連登第一屆肥蛙致敬大賽作品展

太多

同埋有人叫佢練畫，我覺得都值得討論
依我淺見，藝術就係做自己想做嘅嘢，再吸引欣賞嘅人睇

畫我真係唔識，但黃易嘅虎軀n震同倪匡嘅衛斯理其實都算多年嚟都差不多

再者我見其實佢之前story有畫其他style，但個反應根本唔大，觀眾根本唔想睇/佢唔擅長，咁點解一定要跟樓上某回覆咁去改變自己純討論藝術

幫中資賣廣告既肥蛙 : 唔比屌,分化
唔表態既達哥 : 達狗!

真 到底個po係話佢侵權定分佢黃藍

幾時有第二屆

Lm 等睇肥蛙回覆

呢d咁既野 邊搵得多吖

其實如果佢冇侵權抄襲根本就冇人搞佢
同黃唔黃藍唔藍無關
你都識講佢非藍又唔係黃
同黃藍形勢有咩關係

Follow 咗佢好耐 一直都覺得佢好有heart

肥蛙好似係和理非，都係手足

其實我個人嚟講 覺得佢可以用同一種style嚟賺錢 我覺得無問題 永遠都會有實力同名氣唔對等嘅人
不過我都會覺得佢實力唔夠嘅時候俾人攻擊都係正常
其實我唔算好唔鍾意佢 只係覺得佢啲fans好乞人憎先入嚟

咁咪去告佢囉
係度開post圍爐屌有咩意思
淨係感覺好似引罵戰咁
愈睇愈似d人睇唔過眼開post屌肥蛙

癡線如果我係藍陣會唔會打擊一個半港豬淺黃嘅人呀作用係乜？假設我係藍陣我出多啲post分化大J 抹黑吓眾志周庭唔好？

痴線西post不嬲狙擊藍youtuber 做得比你還要多啦

咪等緊肥蛙入黎回應囉

我想睇佢地點駁抄錄迪士尼

推到有template可以send去disney同sanrio
差template咋

SOR鳩
黃藍是政見 抄襲是無良

講咗la 二創好多灰色地帶 你覺得侵權去告佢la

To Whom It May concern,

I would like to report a HongKong illustrator who tort your company’s characters design to make a profit.

As far as I know, the illustrator is called Mandies Kwok .She added the Disney characters elements in her design and sold out all the items though Instagram ( instagram account: mandieskwok ) at least hkd$55 since 2014.

I afraid that people might misunderstood the products are authorised and legal to make a profit. Many problems might ensue from this misunderstanding. On top of that, the low quality of madieskwok’s product could damage your company’s honor or reputation (right of integrity

To be a good citizen of the world, I think the copyright of creators must be protected.

Attached are photos of products of Mandieskwok as well as Hong Kong forum about the infringement.

Yours sincerely,
________________

有無絲check下 我英文好廢

叫佢地覆返#209都唔敢啦
今朝仲屌鳩我唔撚知咩係同人

同意

Disney小氣過方丈都唔係第一日嘅事
仲要拎嚟賣

主要講佢 侵權
1. 2014開始透過ig賣侵權野賺錢
2. 佢有youtube channel promote 佢產品
3. 驚其他人以為佢同費公司合佢 會影響到貴公司嘅名聲
4. 嚴肅處理

佢啲fans同小妹fans個年齡層都係中小學生
佢轉畫風一嚟唔係話轉就轉，二嚟轉咗啲fans走咗點搵食

利伸見大家討論得咁熱烈，開佢ig望下畫乜，都見有畫過下啲貓同寫實少少風格，但真係唔會好眼前一亮
我認識佢都係因為youtube片only，啲作品冇買過

覺得批評一個藝術家唔做自己擅長嘅嘢好奇怪

追少陣咁撚多打手上水
仲拎同人做遮醜布

唔撚好理護蛙手住
搞掂中英文template send jor email先

肥蛙真係多得佢地唔少

真係上庭 分分鐘要做定老破嘅心理準備 迪迪尼版權狂魔個名貨真價實

你告鳩佢咪得囉，佢到時咪會應封律師信囉
入嚟同你個匿名上網嘅人打口水戰，你當人on9定你on9

到底告未

你唔想睇咪走

整緊template

呢點我認同，所以其實如果佢畫嘢係全部原創我都唔會喺度狙擊佢佢畫風係點唔關我事

唔該各位絲打 執下上面英文/ 搵返大佬b抄襲份email template 用佢改肥蛆個名 / google 侵權信

係咪閱讀理解唔合格呀你 明明係同一行

已有人去信迪士尼 告唔告 唔到我話事 我唔係版權持有人
等睇迪士尼判斷

討論區係咁架啦
睇唔過眼咪出翻去囉
仲話引罵戰 你地班護蛙手唔入嚟推post咪得囉

想知肥蛙有冇澄清/道歉過？

咁靚女，想j

所以大家應該集中去搵佢侵權嘅嘢同去提告/sd信去被侵權一方

而唔係人身攻擊，同教一個畫家畫畫

匿咩名，佢ig都大把人用自己account屌鳩佢
佢係深潛唔敢回應咋嘛

追追下post突然個腦彈左百變小櫻出嚟
小櫻靚得多了

都話整緊templete
你盲定青光眼

開到4 cls

推到4先識得吹雞會唔會遲佐小小呀

又要威又要柒
有人告時又要縮

應該就黎有 5

無

屌 笑撚死
啲打手可唔可以認真啲
你以為1個透明軟殼再分防水同唔脫色兩隻款啊？
打手唔該出翻去啦

露出胸部就原諒喇

推
大佬返緊工 半搵半做野緊 有無絲打幫手

係呀 擺明唱鳩佢 法律懲罰唔到佢
咪唱鳩佢
好唔服氣呀？

加油 希望你哋告成功

冇回應過

藍屍露出真面目
咪撚亂套字眼啦

template 中英文都要！Disney sanrio係有香港center

我諗你自己除衫都大撚過佢

仲有冇其他黃插畫家

唔回應開到100都有

上面班護蛙手對同人既解釋都唔清楚就衝出黎7 係咪收唔足數

大家專心推template

老實講，就算支那優品出marvel 野都會同迪士尼傾版權啦

香港都可以用返英文嘅

唔好認護蛙手！冷處理護蛙手！ 搵template 中英都好 send jor 先

template真係幫唔到手

個email 上英 下中 保障啲

等緊個fd起身幫我執template
英文勁嘅幫手睇住先

原本冇乜感覺
睇完覺得真係仆街

班護蛙手不斷煽風點火

template

幫手搵返高登 大佬b抄襲份template
應該喺痴線西巫林大會 到
應該係頭1-4個po 最早期有份email

追擊佢，等佢唔再賣侵權產品，等佢設計真正屬於自己嘅野咁仲好過咁樣抄完又有機會比人告啦

或者幫手整合晒 Sanrio Disney universal studio 佢有侵過嘅brand嘅舉報email

護蛙手

笑死
即係唔歡迎反對意見 惡過中共

駁我未出護蛙手 出黎呀 屌你地老母

推template/ 整合資料

太陽絲打

學足林鄭處理方式
唔撚理你

侵權
1. 2014開始透過ig賣侵權野賺錢
2. 佢有youtube channel promote 佢產品
3. 驚其他人以為佢同費公司合佢 會影響到貴公司嘅名聲
4. 嚴肅處理

蛙姐電話：

蛙姐email:

frog.mandy@hotmail.com

哪有胸

你都識話討論區啦
唔俾人入黎留言咁惡？
有支持總有反對架啦

你覺得佢真係識化妝？？

要唔要係facebook揾啲公司？

大概係咁:

你好，本人從網上得知香港插畫家肥蛙在其創作中加入了貴公司的設計角色作銷售之用，請問貴公司是否與該插畫家有授權合約？

護蛙手仲唔快啲打電話去安撫下蛙姐

同意，btw我覺得中英文都得
除非話sd去總部一定用英，我相信香港用返中都可以

要！

俾埋cap圖果間公司睇 disney還disney

講真佢鬼識化妝

Send總部
分部有機會唔報上去

仲話你地冇引罵戰
睇下#545先 個絲打叫打手反駁佢
玩緊辯論？
既然拎到咁多證據出黎
仲唔去告
係度開4個po

依家未draft 緊

有人睇咪得
你會唔會話周庭唔識開箱？

佢都係分享自己點化，唔明有乜好屌

推到爆

護蛙手快啲打去安慰下你個蛙姐

發現好多人個腦有問題

幾時教佢阿妹化妝化好啲唔講以為蛙妹先係家姐，個樣老積到 次次化完妝，個眼袋都跌到落鼻窿到

整緊野告啦 你好心急?一係你都幫下手

我就係想駁你地班護蛙手既雙重標準 咁點?
叫你駁又話引罵戰 叫你唔好嘈出返去又話呢到唔容許有反對既聲音
你想點撚樣呀

寫緊template嘅絲打記得俾聯絡方法對方 叫佢出letter俾蛙蛆

開到4

油頭毒絲好撚憎肥蛆?

整緊template啊
推咗成頁仲問告未
護蛙手係咪mon到青光眼睇唔到？

唔係 純粹覺得班護蛙手好撚嘔心 雙重標準

侵權呃錢真係仆街

記得之前睇佢live啲人問佢啲野幾錢 之後佢話自己啲野都唔算貴啦 係合理價錢 大佬梗係啦你啲料呀印刷呀全部咪又係搵淘寶 壓到個成本價低一低轉個手就淨掙你幾廿蚊
最撚離譜就係個啲垃圾phone case同耳夾耳環個啲

當年一有人抄/侵權就推到仆街
依家個個做護主
我以為呢到唔係連登

駁5刀

都係高登好

牙祖

成班兒登仔笑人P牌

大家幫手整template同整合

14/15年果陣唔告而家先黎告
係咪年宵排左幾粒鐘都入唔到去既毒撚嬲嬲豬

多得你地班護蛙手吹奏囉
唔係點會有人識佢啊

大家要save定肥蛙啲product圖 send俾各大公司果陣要attached 埋 俾佢地見到肥蛙點利用佢地啲公仔賺錢

push

仲有無其他野可以駁 你講d野無咩point

推得好快

話時話佢上水未
覺得自己光明正大抄野冇事就上水啦

唔好覆蛙軍住

1. 中英 template google又好自己打又好
2. 整合公司舉報/customer service email
3. Save低 肥蛆罪證方便send email

4. Ready好瘋狂send email 要推到肥蛆到仆街

緊係知身有屎先唔應啦
係攞晒版權既話仲唔一早上水回應?

我已整合好(5)

如果追擊d藍絲channel 有咁落力 班人就死撚硬

Thx

痴線西日日追擊緊喎
第一日上連登？

以前有肥閪曾肉含個post 可惜唔係太推得郁

咪係三家蛆 Liz 曾肉含嗰堆都有

已經block左第一頁條護蛙手
本身真係唔係唔鐘意肥蛙
但佢啲護蛙手仲乞人憎

多謝啲護蛙手幫手推post喎

我記得推曾肉含
D人話冇人識佢
推唔郁

啱啱問咗相關人士 封email只要詳細講到肥蛆佢幾時賣侵權產品同相關資料 公司嘅律師團就會出信俾肥蛆 咁啫係內客上我頭先quote果封都ok 當然未係最靚仔果封 最緊要係證據

睇下頭3個post樓主係邊個先啦

係咪要貼埋佢賣disney貼紙個post一齊send過去？

肥蛆無得呃妹妹仔錢了

好波！！！

成個post 都幾無理取鬧
不斷重覆嗰幾句
你地班友喺度互相洗腦做乜春

繼續推

To Whom It May concern,

I would like to report a HongKong illustrator who tort your company’s characters design to make a profit.

As far as I know, Hong Kong illustrator Mandies Kwok, She added your company’s character elements in her design and sold out all the items though Instagram ( instagram account: mandieskwok ) each product sold hkd$55 since 2014. She also have a YouTube channel (肥蛙mandies kwok) to promote her infringing products.

I afraid that people might misunderstood the products are authorised and legal to make a profit. Many problems might ensue from this misunderstanding. On top of that, the low quality of madieskwok’s product could damage your company’s honor or reputation (right of integrity

To be a good citizen of the world, I think the copyright of creators must be protected.

Attached are photos of products of Mandieskwok as well as Hong Kong forum about the infringement.

Yours sincerely,
________________

To Whom It May concern,

I would like to report a HongKong illustrator who tort your company’s characters design to make a profit.

As far as I know, Hong Kong illustrator Mandies Kwok, She added your company’s character elements in her design and sold out all the items though Instagram ( instagram account: mandieskwok ) each product sold hkd$55 since 2014. She also have a YouTube channel (肥蛙mandies kwok) to promote her infringing products.

I afraid that people might misunderstood the products are authorised and legal to make a profit. Many problems might ensue from this misunderstanding. On top of that, the low quality of madieskwok’s product could damage your company’s honor or reputation (right of integrity

To be a good citizen of the world, I think the copyright of creators must be protected.

Attached are photos of products of Mandieskwok as well as Hong Kong forum about the infringement.

肥蛙抄襲侵權實錄：抄襲乃成功之路

Yours sincerely,
_______________

hi 你唔係支持721打人咩？

解釋下?

呢樣其實都冇得講唔係想幫佢講野但係佢賣到貴一貴都有咁多傻仔搶住咁買一個願打一個願捱

唔好意思 各位幫手打緊template嘅巴絲 記得打埋肥蛆個email或者Facebook 或者頭先嘅電話 有肥蛆嘅朋友可以提供佢地址就更加好啦 方便各大公司搵到肥蛆

雖然公司佢地應該都有方法搵到佢 但方便人做野啫

嗨
何生比咗幾錢請你

屌你條垃圾5毛解釋咗自己點解又幫鄉黑又叫人做黃屍未呀

支持，希望推到佢收皮
最憎人盜用

相對咁撚小事要搞到咁大
屌你老母真係垃圾連登

本以為連登最垃圾係體育台班假膠
點撚知痴線西班女人仲恐怖過其他人
唔知佢地現實有冇朋友

肥蛙成日mon post一定係想冷處理等香港人講幾日唔記得就繼續抄同搵錢啦

尊重知識產權就係小事

吹咩

推， 其實對隻公仔冇咩興趣，even係d product，太Q，呃下靚妹仔錢就得。偶爾都會係youtube睇下佢d片既，依家聽完樓主咁講，覺得佢都幾有問題，特別係set stickers，求9其畫個眼耳口鼻落其他公仔到，就買咁L貴。仲有，場運動除左黃色年宵之外，都唔知佢做過乜。偽唔偽黃呢d有待討論啦，但如果真係抄襲呢，我覺得唔可以助長呢種風氣囉。

雖然蛙姐del曬啲相
但佢啲fans仲有tag佢㗎

你都識講八婆啦，點會無八婆朋友
多謝關心wo但都係會狙擊肥蛙sorry

嘩
咁似柏靈頓熊嘅！

唔好咁on9啦你 笑死我

驚現實冇
你地繼續屌佢
我只係想屌痴線西😂😂😂😂
幫埋你地用推文

推到佢收6c信

但係佢呢個有講明係同人展同飯繪，
同覺得自己係原創而售賣有啲唔同？
例如顧客買蛙妹既產品著重既係蛙妹既設計，
而買你po既呢啲產品係因為愛屋及烏（？），
本身鍾意嗰個非插畫師原創既角色？

自己追post啦屌
就係有你呢種人係到問問問又懶得睇明明成4個post都清清楚楚講曬啦
再重新呢個post原意唔係屌人黃藍係講緊侵權問題啊

條友jm9

我都話過200幾次我係做工程，所以知道圍村人嘅關係，你地唔信啫

推到佢收皮
抄襲可恥
一陣send email先

垃圾蛙

佢而家無回應過呀，同777有咩分別呀

Send海關同版權公司投訴

推到佢仆街死全家永不翻身 最好嘔撚晒啲錢出嚟

肥蛆唔好以為當無事發生可以繼續呃妹妹仔錢

你好勁
隔住個mon都知人哋係豬扒

其實我成撚日都係呢句
用個腦諗一下先

你係何妖

你會想見到你地批鬥淺黃甚或可能只係中立嘅人
定係你會想見佢地不指責不督灰不責備，做錯啲乜都死攬？

真係唔能夠原諒
罰肥娃同我扑嘢就原諒你啦

咁樣抄襲都要死攬
仲要無作為
我做唔到

算啦你睇條友個名都知你地溝通唔到 慳翻啖氣好過

阿塗
木田東
爵爵&貓叔
DDED
謝曬皮
草日漫畫
咳神
香港重機
門小雷
麥東記
文地貓
尊子
黎特
柳廣成
江記
歪畸
東尼電機
熱血小薯做小事
John Ho
Plastic Thing
darylhochi
Nothing Serious
Katrina Glimpse

Follow開既 排名不分先後

大家覺得好唔好整合做一個pdf方便send out?

強烈g持

木田東正

其實仲有好多句唔通順...但又唔好意思成句改

知對方咩名先用sincerely
唔知人名用faithfully
我中學時係咁教 但成日見人都唔係咁用

非親非故faithfully

同埋我喺中大出事時已經不斷咁叫人離開中大理大，結果你地啲反應同今時今日見到呢個post 一模一樣，一見就屌我做sir，sir乜撚嘢啫，用下腦啦
結果咪如我所講囉，連登仔最叻炒車陷害人

大家仍然非常迷戀自己既200萬理論，唔知道連登其實有幾趕客，不斷排除唔同既觀點

我只係一個被抄牌過幾次既既和理非
我唔支持任何破壞同傷人行為，包括政府，黑警，鄉黑，手足等

我覺得攬炒巴同河童個方向先係最正確，同時我亦都支持黃色經濟圈，藍嘢好耐冇幫趁過

請成句改

叫人黃屍呢？
一時打錯？

仲有johnee同llh

Sanrio:
license@sanrio.com.hk

Disney:

總部:
tips@disneyantipiracy.com

香港:

(主旨:商品查詢)

Licensing Departments at Universal

NBC Content Licensing
LeeAnn.Platner@nbcuni.com

呢個post 唔係剩係屌肥蛙侵犯版權，仲有講緊佢冇盡一個黃色kol 既責任，佢冇乜做實質野支持同路人，仲接job同ctrip 賣廣告，好心你追晒post先好話人咩引罵戰？你on9?

三大公司email

推啊

如果currency改做美金
同埋收尾嗰段改做
Please kindly refer to the attached photos of the products/Enclose please find photos of the products會唔會好啲?

我會批鬥偽黃呃黃圈錢既人

我只覺得連登仔做乜仲上心過迪士尼（藍店）

講二千幾次，不指責不督灰，有事咪提點囉，拎出黎公審？而家贏撚咗？五大訴求齊晒？

不知所謂

我唔想比人當係何妖 所以唔做何妖

死撚開啦屌你老母

報左海關同行政長官辦公室未？

你根本就係藍絲
仲認同警察可以炆支槍

藍店代表你可以照抄？果然同支那人一樣本質
死撚開啦

藍絲都抄黃絲文宣啦

一人一封send爆佢！！！ 希望各位巴絲啲email 可以加加減減 費時人地覺得我地係bot 或者垃圾電郵

咁咪即係停止思考繼續羊群囉

To Whom It May concern,

I would like to report a HongKong illustrator who tort your company’s characters design to make a profit.

As far as I know, Hong Kong illustrator Mandies Kwok, She added your company’s character elements in her design and sold out all the items though Instagram ( instagram account: mandieskwok ) each product sold usd$7 since 2014. She also has a YouTube channel (肥蛙mandies kwok) to promote her infringing products.

I am afraid that people might misunderstand her products are authorised and legal to make a profit. Many problems might ensue from this misunderstanding. On top of that, the low quality of madieskwok’s product could damage your company’s honor or reputation (right of integrity)

To be a good citizen of the world, I think the copyright of creators must be protected.

Please kindly refer to the attached photos of the products/Enclose please find photos of the products as well as Hong Kong forum about the infringement.

Yours faithfully,
________________

絲打改完嘅新version

樓主加油！

咁低質都講得出口
根本搏屌 attention whore

help you pish

係呀，連登唔應該幫迪尼，咁肥蛙幫ctrip 賣廣告係咪事實先？如果佢自問有做齊黃色kol本份，怕咩出黎回應先!!而家我哋等緊佢回應。 唔知邊個不知所謂呢？

5大訴求?
仲係到開POST玩奶共暴雪隻Diablo 3?
係咪未爭取到五大訴求就乜撚都唔可以講?
五大訴求未撚爭取到呀 叫全部黃絲咪撚拎陳茂波一萬蚊啦

唔講迪士尼個啲咁耐之前已經存在既產品
咁講下今年宵產品

佢仍然有重覆同樣的錯誤啦
你可以去查 的確係佢今年賣既年宵產品
認真我都希望佢出黎解釋下
起碼對鐘意真心支持（即使未必係對佢隻肥蛙）佢既人有個交代
亦都可以還比係咁比人話係私怨撚既一眾巴絲一個清白啦
世上無無源無故既恨既。

pish

護蛙手又講haters gonna hate
行得正企得正撚得閒hate你咩
又唔見人hate catgirl

佢呢啲唔係同人咩？
不過真心好撚7

唔係一句唔知乜水就代表你講野中立架

首席打手出現了

諗起佢之前玩抖陰
人地就妝前妝後對比
但佢就同自己個妹 九唔搭八

又唔反省下
乜柒都haters gonna hate
林鄭咁諗都得啦

仲話明眼既fans
盲粉就有你班懵柄份

條友抄左咁撚多年 道個歉扮冇事？
賺撚左幾多真係唔知
又做youtuber 又搞年宵又抄野賣
隨時拎萬六出黎幫個妹間房裝修
又話住公屋？可以有咁多錢咩
交左稅味呀屌你老母

當初人地抄佢就係到公審人又話抄完拎出去賣
屌你老母 望下自己先啦 仲好意思帶頭公審人？

我真心唔明點解未發育既o靚妹樣咁多毒撚鍾意又護航

陷害佢地hack入佢ac up佢啲產品？
啲嘢全部佢自己賣自己收錢架喎

笑撚死咁多字駁唔到都好意思問人答你未 咪答撚左你囉 你又答人未呀盲冇護蛙手

真係好撚賤 成日拎個妹出黎做襯托
佢都係靠化妝靠大眼仔靠雙眼皮膠紙
落左妝除左隻大眼仔唔痴雙眼皮膠紙再講啦

港豬抄襲侵權俾人屌=眼紅、帶風向

呢d 8掛追住個靚妹黎打都可以開到四，反而成立工會，真普選就連二都開唔到DLLM 連登仔

大大力推

根本就不懷好意 別有用心
話黑警濫用暴力既問題 ?
咪用法律方法去解決 去告佢支持你地
只係濫用武力問題而要係網絡引起人狙擊圍堵佢已經超越左你地所講既範圍
個理由根本唔成立

肥蛆個西臭唔臭呀

一個肥蛙引起咁大關注 真黃手足已成condom

護蛙手智力係咁上下

侵權就侵權啦
抄野又唔撚認
唔尊重原創 扮咩設計師呀？
等睇隻綠色垃圾同marvel crossover

你話陷害？即刻係話Ctrip 呢間大公司未經當事人就用肥蛙個樣賣廣告？ 咁你真係要叫你偶像出嚟吿翻Ctrip 啦。

真諦係咪要有堆人入黎反
幾唔make sense既都講
好似人生攻擊、盲撐咁就會推到post
暗黑兵法

推 仲有啲圖 唔該自行去返第一頁save

hi油頭暗瘡青頭毒撚

唔怪得啲連登仔成日話係香港有西就大曬啦
多得你依啲嘔心毒撚抄襲都冇問題

推 btw 錢果度 應該係 $58-150

推爆佢

我地係睇唔過眼佢搵埋啲黑心錢要唱9佢呀
吹咩傻9
繼續推post啦幫手

可以玩火車便當
Tina同理

護蛆關鍵字=八婆好可怕 豬扒 眼紅
駁唔到個事實就人身攻擊
好低汁呀護蛆手 喂比啲力水啦女神嬲喇

係呀 八婆豬排眼紅港豬抄襲侵權呀
你鍾意啦 繼續幫推唔該

屌
如果係為咗解決呢個公關災難
所以先捐錢比立場星火嘅話
叫個臭閪去食屎啦
大半年啦 你去黃嘅一早就捐撚咗啦

突破盲點

仲衰過施捨

好撚眼紅呀屌我係私怨撚

連豋毒撚 loser 見到美好的事物係鐘意踩一腳，明明係同路人來 ！靚女有才華俾你地踩到一文不值

個PR真係唔識架喎

同你老母路人

才華？講完之後有冇小小心虛

今年係haribo熊仔軟糖 都係抄
而且係炒冷飯

希望你乜都俾人抄到足仲賺得多過你啦

侵權才華 幫中資賣廣告 無投票叫同路人

唔知邊個先係連登毒撚
鍾意埋d無身材暗瘡幼女

肥蛙跟佢咁答=即時玩完冇得唔上水久延殘喘怪唔得知半個PR人 專業引爆公關災難

你不如話卡樂B 抄 lays 出薯片啦 軟糖周圍都有

To Whom It May concern,

I would like to report a HongKong illustrator who tort your company’s characters design to make a profit.

As far as I know, Hong Kong illustrator Mandies Kwok, She added your company’s character elements in her design and sold out all the items though Instagram ( instagram account: mandieskwok ) each product sold usd$7 - usd$20 since 2014. She also has a YouTube channel (肥蛙mandies kwok) to promote her infringing products.

I am afraid that people might misunderstand her products are authorised and legal to make a profit. Many problems might ensue from this misunderstanding. On top of that, the low quality of madieskwok’s product could damage your company’s honor or reputation (right of integrity)

To be a good citizen of the world, I think the copyright of creators must be protected.

Please kindly refer to the attached photos of the products/Enclose please find photos of the products as well as Hong Kong forum about the infringement.

Yours faithfully,
________________

絲打改完嘅新version

Push

你弱智就唔好出嚟亂講嘢啦睇到都鄧你尷尬

講緊包裝同設計啊
你噏乜鳩
你不如話我抄你食飯

已置

一個肥蛙引起咁大關注 真黃手足已成condom

屌，d護蛙手賤撚到擺其他真黃插畫家上檯
明明一單還一單
混為一談好撚賤格

推呢個先

拉

好多護蛙手

喂肥蛆隻狗呀

[quote][quote][quote]Sanrio:
license@sanrio.com.hk

Disney:

總部:
tips@disneyantipiracy.com

香港:

(主旨:商品查詢)

Licensing Departments at Universal

NBC Content Licensing
LeeAnn.Platner@nbcuni.com

Kanahei tw:
will@san-byte.com.tw

新增kanahei 台灣嘅email

推 仲有啲圖 唔該自行去返第一頁save

半個PR人如果單嘢係 haters gonna hate 直情唔使回應啦，白撚痴

靚女

佢侵犯版權唔應該話番比大眾知？ 你唔比人講事實同中共有咩分別 仲好好意思屌番人轉頭

咁嘅話寧願唔好捐

無聊去睇返佢舊啲嘅post
原來以前仲有賣notebook
Pluto嗰本係中間畫隻Pluto肥蛙 真Pluto就畫喺角落頭
Alice嗰本直頭連肥蛙都冇 下底仲要寫到明係Alice in wonderland

香港PR 搞得咁柒有原因
成件事根本係毒撚 loser 放假冇野做攻擊同路人，haters gonna hate ！點解釋都冇用

睇撚左啦，咁岩都係頭大身細就話人抄襲，其實真係好勉強，又比唔出作品對比圖，求其話抄就抄
係到老屈

喂，dennis係咪你呀

頭先去搵翻之前絲打放過既年宵產品
之前張的確唔係今年年宵既產品 係本人既錯 係我自膠 我真心自打三巴先。
但我睇到其實今年產品真係好多都係自己元素 無用其他產品元素（先唔講創意個方面 至少無好明確比人感覺佢用人乜乜乜標誌）
感覺到可能蛙姐自己都有意識到自己之前有既問題
最後真心蛙姐唔好潛勇敢交代翻下啦

個pluto係copy and paste ?
但Alice in wonderland 仲可以叫同人作品

開Patreon ac 賣淫照plan 叫啲毒撚原諒你啦 肥蛆 usd$100 plan 一定好多護蛙軍買

Disney / Sanrio係直接copy落去佢啲產品 勉強係邊？

係侵權同抄襲方面又真係幾有才華嘅
抄抄埋埋有冇100個卡通？

幾時有講話唔俾
我咪話侵犯版權咪去告佢
係無啦啦有人屌唔想睇就走 惡到

依家唔係淨係話佢抄chocolate rain啊
仲有Disney Sanrio 宮崎駿嗰啲啊你又睇撚咗未啊

柒頭PR人已經del左comments

賺黃色經濟圈過百萬 相信蛙姐 唔捐

你on9？
名都唔改下都仲唔係抄？

其實好少character會咁巧合係縫線style 個腮脂又係圓形一粒貼住塊臉條邊咁畫 又用過百家布嚟做theme 而咁啱肥蛙又有提過自己好鐘意chocolate rain如果咁多巧合你都覺得唔係抄就算啦 你出返去上一頁

呢段嘢就嚟要攞嚟做標題 成堆盲撚

麻煩睇睇#545先
主動覆叫人駁佢 咁仲唔係引罵戰？
你地話你地唔係眼紅私怨咁咪做實事告佢囉
唔洗係度單單打打喎

乜告佢同係連登屌佢唔可以同時進行架咩

上面咪有email template
你盲架？

好撚驚突然爆po 我開定(5)先
大家記得send email

佢個堆牌子名都唔改嘅殻仲賣緊㗎
係佢ig bio到有link

屌你老母d護蛙手駁唔到淨係識轉移視線
難以想像肥蛆係連登儲埋幾多fans

唔講以為米奇老味係肥蛆原創

成班狗公毒撚

有冇手足開盤賭肥娃會否被清算破產收場

下既然咁多時間屌人點解唔放心力去返場運動度？
反正告左就有專業人士去做野 唔洗無班人操心去開咁多個post屌人

笑死
開post反佢就話引罵戰叫人直接告佢
即係唔歡迎反對意見 惡過中共

咁你回應埋個#545先啦

每年年宵個鳩個都侵權
告碌撚咩
努力寫信啦傻仔

一單還一單，唔好攞運動黎借題發揮淨係識轉移視線

米奇老味個版權好似過多幾年就冇

打開個屎眼啦盲毛

你地咪又係屌埋肥蛙偽黃仲好意思話人

dennis 做咩del左ig comment呀

邊個講先???

1封6C信 @1.5
2封 @5
3封 @10
4封以上 @100

好柒啊你兜完未 你單細胞生物黎？ 追擊肥蛙唔可以同事做其他野？

我笑佢係笑佢前後矛盾咋
如果件事單純係 haters gonna hate 就唔需要回應啦
仲叫肥蛙捐錢？

乜嘢PR會度條咁嘅屎橋？

#3

追咗成個po法國條友下下都喺到loop頭大身細唔等於抄
啲人一覆佢咁disney同其他公司呢佢就唔深潛唔答
啲人覆第二啲嘢佢就即刻jer撚住「咁頭大身細就話人抄好勉強喎」
低質打手

又黎資格論
好撚心你就認左錯佢啦，死兜無用架

唔洗講咁多啦
你鍾意話係眼紅私怨引罵戰其實冇所謂
都唔影響個事實係佢涉嫌抄襲侵權
我地就係想多啲人知 你鍾意點解讀都得

咁多人俾黑警濫用武力都唔係個個告 咁佢哋share俾人知你係咪又一嘢ban埋去 叫人告佢囉唔好咁多爹？乜撚野價值觀

護蛙手真多 尤其隔離post

盲粉

智力有點低

仲有Duffy同Ted ......
哩三隻直程一模一樣
千祈唔好俾Disney 知佢賣Duffy貼紙吖
蛙蛙會好大鍋㗎

反應快wo
咁回應未?

開始對佢有啲反感...

屌你老母肥蛆，得閒睇新聞扮無野唔撚回應呀嘛

唔識佢 亦唔知佢乜水
但只係想問一句
假設佢有捐錢 有出片屌藍 有去遊行 有做實際野
係咪冇人會出聲

呢個POST 一開始就係針住佢"偽黃" 賺黃錢冇去捐錢/幫手足"
而出現既仇視論

唔單止呢個咩youtuber
其他都係一樣
好多經營左好多年儲落一堆FANS既KOL

都比連登仔一句 偽黃 無幫手足
之後就開始被狙擊

呢個生態其實好唔健康
好似中共咁 惡撚到呢

真係仆街黎，扮無野發生同777有撚分別呀
越黎越反感

必須繼續追擊

好老實講，我寧願佢回應同道歉

又或者咁講
係上年6月之前 我又真係唔見有人狙擊佢抄野既POST出現
講咁耐歷史 呢幾個月先開始狙擊?
咩居心
一開始係連登有吹奏呢個人個陣唔見大家狙擊既

屌緊佢抄襲侵權啊

咁耐唔講 因為果陣無人發現啫
宜家有人發現侵權係咪唔講得呀

港豬但靚女又大晒嘅

佢之前有冇post過依種story?

我見個D料2014年開始

當時又唔狙擊

抄襲同黃/偽黃 係兩件事嚟
追擊緊佢抄襲 侵犯版權喎

呃埋呃埋咁多
一萬！唔要！

咩咩居心，攞時間黎衡量人既動機，你又咩居心

佢做左咩錯事要圍攻佢

你係咪唔識字

最近幾個月先睇到肥蛙啲片
佢真喺幾靚嘅

又或者咁講
佢618出淘寶片
1124冇投票
12月接中資廣告都冇俾人狙擊
即係唔關黃唔黃事啦
你係到帶風向又有咩居心啊

身為一個創作者/畫家，但佢抄襲 侵犯知識產權

護蛙手日日話人掛住狙擊唔做實事文宣/Twitter戰日日做足再嚟狙擊肥蛙唔得？又話唔理藍絲kol 痴線西嗰邊一直整緊肥閪曾肉含 liz 三家蛆 呢啲就等於冇作為左抄右抄當知識產權冇到就係小事就係私怨 翻去支那共沉淪啦

肥蛙侵權實錄(5):齊sd email告鳩肥蛆上水為止

大家可以留定名 爆咗去新po

其實肥蛙呢條友都係衰抄襲，道歉既話都未至於咁乞人憎，但佢d護蛙手雙重標準到呢，請埋請埋咁多毒撚護航
仲係度出story扮無野就越黎越憎佢

啲護蛆手好撚低質

因為人地賺得多

肥蛆潛水咁耐 剩係識repost 又唔回應

曾肉含開post狙擊，護蛙手去左邊

最低質果個叫黃賓穎 應該小學生黎

仲屌呢個post啲人唔做實事 想知班護蛙手做過啲咩 不知所謂

傻尻連登仔叫人回應就實要理你
呢個ig story真係一巴打落嚟
WFC你地班毒撚

好似有巴絲講過年宵一堆小學生帶埋老豆老母排隊買佢啲淘寶

咁你覆黎做咩姐，佢wfc唔代表我唔可以開post wo

果陣唔紅囉
大佬b呃人
pumpkin jenn spoon抄襲
yaki 一百度滾水洗con
曾樂彤個fd jjjoann用假袋
呢啲都係越搵越多料
當時又唔見有人話做咩唔一開波就狙擊

肥蛆可以繼續冷處理我地 我地send email俾各大公司 等收皮啦 侵權插畫家

單聲比ching你知啫

thanks for 推post

肥蛆畫文宣未呀
又話黃 又唔投票 日日repost就當自己做咗野？

大家覺得洗唔洗send埋俾啲pr公司 等肥蛆無得賣廣告搵錢

我覺得呢個人誠信破產 侵完權都唔回應 充滿負面形象

樓上有班人成日問人做乜要狙擊佢
眼紅佢靠抄上到位發達得唔得？
佢好黑我憎得唔得？
係呢個世代 普通人做錯野都俾人屌到仆街
你睇下行山銀行個幾條友
咁佢作為有一定知名度既人做錯野
點解唔可以屌佢？

同埋唔好成日轉移去藍定黃
先唔講佢係咪黃 就算係
唔可以一路屌藍絲一路屌佢？

絲打幫佢畫哂勇武 連豬連狗版肥蛙
佢仲邊諗到新設計呀

是但偷幅放story啦肥蛙

Agger 唔通行山果幾條友係黃嘅 就唔屌得佢咩

共雪一早認撚咗衰啦仲共雪
二來我玩D3 只會加重佢server 負擔，隻驚係買斷制， 買咗唔駛再課

其他嘢你自己反省啦，五大訴求乜都未有，喺度批批批，批佢老母咩

Haters gonna hate

why not both
佢咁發錢寒賺錢賺到盡會唔要1萬？再唔係拎完畀手足囉（會至奇）

半邊PR人？另外半邊狗公？
做插畫 抄襲唔係啲咩大件事都講得出口？!
係藍？!
接廣告前唔會做吓 research ？
哩隻半人半狗真係弱撚智

五大訴求都未爭取到，咁你學咩人打機呀

極小

想洗底了

即係mon緊post啦

應機啦 肥蛙

經典

呢句野並唔係咁用
當佢做正確既野都俾人屌先再講呢句啦

大把隔離post啲護蛙毒撚幫佢出聲

負評直線上升，就黎俾肥蛆蒙混過關

Hello 肥蛆 請問諗到點同你啲fans解釋靠侵權發達未

有隔離post班盲粉保駕護航緊

五大訴求乜柒都未有你仲係到屌同路人？
躝番出去幫手啦柒頭

成撚日拎場運動黎綁架人
你係咪無腦一日淨係做到一樣野？
人地啲時間點用關你撚事咩
我都幾信依班so called痴線西港女黃過隻垃圾肥蛙囉

以我所知 應該有 lush ikea 仲有無

其實你追擊佢侵權Disney 冇問題
呢樣真係抵屌添啦

但又開始spin去咩repost文宣
其實好多KOL ytb都好似係咁
實質佢地有冇身體力行冇人知
我地係咪要追擊埋？

你究竟係追擊佢侵權定點
唔怪得上面有人話你地係私怨

只要一有 "手足已成condom" 就會比人覺得係帶緊風向

Ching 我中意你
夠直接 要屌就屌

唔順眼就要屌架啦
好正常

最初係狙擊佢侵權 抄Disney同Sanrio嚟無本生利 後尾佢班盲粉上水話佢係黃係同路人嚟合理化佢瓢竊 先至spin走左個重點

但係你就怪啲囉
一味就話侵權為主 客觀分析
實質好似就加左啲私怨
一係就好似樓上咁直接認嘛

我想同佢做愛，俾我做埋先啦

唔知肥蛙係咪用開呢類PR，所以搞到件事咁柒

其實加左d咩私怨？
邊忽屈左佢？真心唔明

我都眼紅佢靠抄抄到買樓

可能我做Disney 見佢侵權 告鳩佢就當我私怨？

我做香港sanrio 想告鳩肥蛆侵權得唔撚得？

笑到仆街
人哋完美類比將佢個on9邏輯表露無遺
佢仲仲好意思問人答我未 柒咗就潛水算啦
仲要上水柒多獲 多謝佢提供笑料

屌你老味柒咗就潛啦

肥蛆又上水

叫唔叫有少少成果?

Katie law都有post文宣啦
咪又係比人追擊到del ig

係隔離post召喚緊實事撚

扮撚晒野啦佢
護蛙手：好黃呀，po埋story仲想點，你地班八婆好心唔好再狙擊佢啦，一定係妒忌佢靚女可愛平胸

驗下眼先好冇

護蛆手: 肥蛆真係好撚黃㗎，你地仲追擊佢，唔見你地追擊藍絲曾肉含

Ig story post下清算就當冇事發生？
侵權呀 抄野呀 面對啦垃圾
以為del post就冇人知？
呃完潛水扮冇野？ 推到佢仆街

得啦得啦 宜家先咁勤力 回應未呀

肥閪曾肉含已成condom

唔知係咪個半個PR人教佢呢

咁佢有咩得罪你？
人地開po ,你有啲咩蝕底左？
狙擊佢你有咩好處？
你眼紅定係你地之間有啲咩恩怨？

瞓醒推咗36頁

一晚又去到4

Online又唔回覆侵權啲野
擺到明避重就輕 想spin去黃藍

其實新百倫有咩得罪New balance?
新百倫賺到錢，New balance 有啲咩蝕底左？
New Balance 狙擊新百倫有咩好處？
係咪新百倫同New balance 之間有啲咩恩怨？

蛙妹都係同時repost
唔知佢係咪同蛙姐一齊呢

完全係想spin去黃藍
等連登去就呢樣嘢互屌

半個PR人真高招

肥蛆賺埋賺埋d陰質錢就係去請打手，又贏

係唔要面方面 我真係自愧不如

有侵權 唔覺有抄個本體

醒目女
等大家覺得佢黃
侵權果D野米冇人討論囉

然後蛙粉就會話
佢黃架wor 做咩唔追擊藍絲啊？想分化

好快好似ming仔咁 捐$10001

隻donald duck係咪本體？

Send去邊度

當比帛金

知唔知咩係侵權呀 ON99

自己google Tort Law啦柒頭

小學畢業未？

多左喇多左喇
輸民意架，放生佢啦
-O-O

痴線 我咪話「有侵權」去抄Disney個啲囉
我講緊隻本體唔似抄chocolate rain 邊個ON9 呀而家

To whom it may concern,

I hereby am writing to notify you regarding a local illustrator who is believed to monetise products with unauthorised illustrations from your company.

Mandies Kwok, the alleged illustrator, has been infringing the copyrights of the character elements, which your company created and owned, by incorporating them in her supposedly original designs with clear intention for sale. Since 2014, the aforementioned illustrator and her products has capitalised a variety of social media channels to engage in trading acts, such as Instagram (@mandieskwok) and YouTube (@肥蛙mandies kwok) with each product selling for USD 7 to 20.

It has come to the limelight that many people, including myself, had been misled by the authenticity of her products and had attempted to purchase the unlicensed merchandise. Ultimately, the subpar quality of madieskwok’s products could only cause damages to your company’s honourable originality and integrity, not to mention the unethicality of tolerating the existence such a deceitful business fraud.

For additional information, please kindly refer to the attached photos of the products as well as forum posts concerning the infringement.

I await your reply.

Yours faithfully,

認真 本身有睇過佢d片 覺得佢都幾靚女
佢快快手回應say sorry 我都唔會再mon post
但係依加見到佢班雙重標準到仆街嘅低質護娃手
就好撚火滾 我諗樓主追擊嘅動力部分來自於佢d on9 fans

推準備send email了

推埋(5)嗰個我都有貼

最少我係比堆低質護蛙手搞到我追住黎屌足24個鐘

我決定補埋圖係email入面

不能同意更多

Real
錯就認打就企定
但佢一直逃避問題扮冇事發生
想等成件事過咗去就繼續畫畫賺錢
成件事好反感
另外班護蛙犬不分青紅皂白盲撐
所以先全力推post

唐老鴨套落肥蛙到 我當你抄襲
成隻唐老鴨**本體** 侵權

班護蛙手係好L低質
唔知肥蛙會唔會出黎回應
如果佢認錯 兼捐錢出黎
會唔會係mingjai 2.0

cap哂證據啦
唔係咩？

Mon post mon到攰

到時又要嘈連登仔雙重標準
蛙姐就原諒 mingjai就繼續屌

肥蛆呢條自私精 一心諗住呃錢 點會捐

快d推爆佢去5，又有新護蛙手

你嘅意思即係你借人錢唔還係啱，因為你憑自己實力借返嚟。

要供樓 不了

sd去邊個email

去 post 5

講來講去都係幾個友圍爐推 post ，搞完達哥又搞肥蛙，見到人地有才華靚女唔抵得就推，鐘意咪自己炸 email 去 disney 囉，分明係5毛 spin focus 拉！

我憑自己本事借錢
你有咩資格叫我還錢

Mon po蛙你快啲回應啦
我追擊左你2日架啦
你一日唔回應
我哋就會一直追擊你

好行唔送

諗起mon po蛙駁唔到又谷住谷住個樣

你可以去連登search下肥蛙嗰啲post

內心強大d得唔得呀

內心要強大d撐住呀蛙姐

拉！

你呢個係邊度嚟？

拉！5毛 post

拜

得罪講句，肥蛙唔單只係香港，甚至係港澳台最靚的 Youtuber！不服來辯！！！

上面alex條友

再推

佢唔捐番幾十萬入612，都咪洗旨意我地停
產品低質冇創意都算，仲要用痴黃搵食

另外想問pollyisred都好少表態，係咪屋企人有人做狗

幫你推！
我開始懷疑你就係肥蛆

「姊妹丼」3P 大對決！肥蛙&蛙妹 VS 微辣家姐&阿妹，邊個正啲？

之前又唔見佢repost
唔係以為repost下就當佢黃原諒佢掛
至少都要捐錢啦

Mingjai嗰陣時捐幾多 咁咪要佢捐幾多囉

我欣賞佢的性格同努力
利申：冇幫襯過但有睇片

佢咁孤寒都幾難會捐

我都好欣賞佢抄人嘅毅力

1.其實貴唔貴值唔值就真係睇人，有人淘寶有人買LV，冇質素既商品遲早會被淘汰，亦無回頭客

2.唔理佢點運用喱d所謂卡通“元素”去做創作，係文字上列明係“迪士尼”已經係侵權，用人地黎做噱頭得到收益就要比版權費，如果唔係，只不過白攞人地既努力。周星馳用人地金庸書入面既招式名做電影橋段一樣有比返版權費比人。唔係由張無忌改做蘇燦就等於原創

3.黃藍係政見，黑白係良知，只可以話抄襲係唔岩，用黎賺錢亦冇尊重過原創團隊。評論佢抄襲或者營商手法同政見係冇關係。或者都仲可以討論佢用黃色平台賺錢而有冇回饋返比黃色經濟圈。可能你話大把人都抄，點解淨係追擊佢，咁唯有怪佢唔好彩/打手太高調，同時大把人做唔代表喱件事係法律上允許

好撚落力

但係佢賺黃色經濟圈錢
所以先追擊佢唔黃

係到質疑樓主嗰啲人係咩事？係咪因為肥蛙先上兩登
定平時上開兩登，因為肥蛙先雙重標準......

推推推
呢條咁嘅7頭 諗起佢個格再加個扮哂嘢嘅樣
就覺得嘔心

盲撐個啲個腦真係裝屎

仲未上水

護蛙手都幾撚廢 拉得咁撚慢

Wow係理性絲打

Mingjai捐完一樣地底泥一樣

咁參加和你宵既所有youtuber/KOL
邊個冇捐錢比手足
就要追擊埋公道啲

推！
肥蛆我話你知
多得呢個Alex令我更加想你收皮

半個PR人呢？

一個一個慢慢秋後算帳

堅 有時下面既人ON9 仲想收個大皮

mon post 中

多謝你意見 但暫時追擊完肥蛙先 慢慢黎 唔好心急

其實唔明關黃藍經濟圈咩事 屌親佢就話佢係黃youtuber 唔屌得 再唔係就話係五毛分化post
當質疑佢唔係黃圈 d打手就會話 再質疑推高黃圈門檻

咁年宵賺咗咁多
一萬佢邊志在
所以咪想出story搏大家手下留情

明明之前淨係想岀pool

dora條youtube 片
room tour果條

佢賺到盤滿缽滿
至少都要表態到好似sunny咁啦

佢肯回應抄襲未呀條臭閪

你咁多嗲咪自己出去狙擊囉
日撚日拖埋其他人落水，係唔會合理化到肥蛆做既野架

算鳩數啦，全部電話都係抄 ip, 咪又係咁

好撚做作

蛙妹你想脱單嘅話
我建議你搵樓上個Alex

越嚟越覺得佢乞人憎

呀妹 你拉攏幾多黃既人都無用啦
你家姐抄襲侵權係鐵一般既事實

Alex應該好樂意